<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="../lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100%;
                 height: 600px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             
             #loadingBar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width: 100%;
                 height: 600px;
                 background-color:rgba(200,200,200,0.8);
                 -webkit-transition: all 0.5s ease;
                 -moz-transition: all 0.5s ease;
                 -ms-transition: all 0.5s ease;
                 -o-transition: all 0.5s ease;
                 transition: all 0.5s ease;
                 opacity:1;
             }

             #bar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width:20px;
                 height:20px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border-radius:11px;
                 border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
                 background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
                 box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
             }

             #border {
                 position:absolute;
                 top:10px;
                 left:10px;
                 width:500px;
                 height:23px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
                 border-radius:10px;
             }

             #text {
                 position:absolute;
                 top:8px;
                 left:530px;
                 width:30px;
                 height:50px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 font-size:22px;
                 color: #000000;
             }

             div.outerBorder {
                 position:relative;
                 top:400px;
                 width:600px;
                 height:44px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
                 background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
                 background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
                 background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
                 background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
                 background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
                 background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
                 background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
                 filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
                 border-radius:72px;
                 box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
             }
             

             

             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
            <div id="loadingBar">
              <div class="outerBorder">
                <div id="text">0%</div>
                <div id="border">
                  <div id="bar"></div>
                </div>
              </div>
            </div>
        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "MEDIATHEQUE COMMUNAUTAIRE DE MONTREVEL-EN-BRESSE", "label": "MEDIATHEQUE COMMUNAUTAIRE DE MONTREVEL-EN-BRESSE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que", "label": "M\u00e9diath\u00e8que", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale", "label": "Bibliotheque Municipale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblitotheque De Crouy", "label": "Biblitotheque De Crouy", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "label": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "label": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache", "label": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale De Pinon", "label": "Bibliotheque Municipale De Pinon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque De Pontavert", "label": "Bibliotheque De Pontavert", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Alice MONTILLET", "label": "Mediatheque Alice MONTILLET", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale De Cusset", "label": "Bibliotheque Municipale De Cusset", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale Aim\u00e9e Coussy", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale Aim\u00e9e Coussy", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Cabris", "label": "Bibliotheque de Cabris", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale", "label": "Mediatheque Municipale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Noailles", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Noailles", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Peymeinade", "label": "Bibliotheque de Peymeinade", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque de Roquesteron", "label": "Mediatheque de Roquesteron", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale Les Quatre-Chemins", "label": "Mediatheque Municipale Les Quatre-Chemins", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Colette", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Colette", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale", "label": "Biblioth\u00e8que municipale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale de Mercuer", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale de Mercuer", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Valgorge", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Valgorge", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "label": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Vall\u00e9es et Plateau d\u0027Ardenne - Bogny-sur-Meuse", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Vall\u00e9es et Plateau d\u0027Ardenne - Bogny-sur-Meuse", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Claude Pi\u00e9plu", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Claude Pi\u00e9plu", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Maz\u00e8res", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Maz\u00e8res", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Intercommunale du Pays de Mirepoix", "label": "Mediatheque Intercommunale du Pays de Mirepoix", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Saverdun", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Saverdun", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale du Pays de Tarascon", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale du Pays de Tarascon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "MEDIATHEQUE de BRIENNE LE CHATEAU", "label": "MEDIATHEQUE de BRIENNE LE CHATEAU", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale des Portes de Romilly-sur-Seine", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale des Portes de Romilly-sur-Seine", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Canguilhem", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Canguilhem", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Esp\u00e9raza M\u00e9diath\u00e8que", "label": "Esp\u00e9raza M\u00e9diath\u00e8que", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "label": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Intercommunale De Camar\u00e8s", "label": "Bibliotheque Intercommunale De Camar\u00e8s", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Capdenac-Gare", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Capdenac-Gare", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale d\u0027Entraygues", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale d\u0027Entraygues", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Firmi", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Firmi", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Montbazens", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Montbazens", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du R\u00e9quistanais", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du R\u00e9quistanais", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Rodez", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Rodez", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale de Salles-Curan", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale de Salles-Curan", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale de Villeneuve d\u0027Aveyron", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale de Villeneuve d\u0027Aveyron", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "label": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "label": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "label": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "label": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "label": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots", "label": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Les Motordus", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Les Motordus", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Nicole Thielens", "label": "Bibliotheque Nicole Thielens", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Fervaques", "label": "Bibliotheque de Fervaques", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque intercommunale", "label": "Bibliotheque intercommunale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9on Gerbe", "label": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9on Gerbe", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediath\u00e8que municipale Jean-Claude Maurel", "label": "Mediath\u00e8que municipale Jean-Claude Maurel", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que du  Pays de Mauriac", "label": "M\u00e9diath\u00e8que du  Pays de Mauriac", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de St Just", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de St Just", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Service Lecture Publique", "label": "Service Lecture Publique", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Point lecture", "label": "Point lecture", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Les maximes", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Les maximes", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Point Lecture", "label": "Point Lecture", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Parenth\u00e8se", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Parenth\u00e8se", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Elsa TRIOLET", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Elsa TRIOLET", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Roger SARRAUD", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Roger SARRAUD", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Rascol", "label": "Biblioth\u00e8que Rascol", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Ernest Et Louis LESSIEUX", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Ernest Et Louis LESSIEUX", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Cantepau", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Cantepau", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale Paul Moreau", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale Paul Moreau", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diatheque Robert Desnos", "label": "M\u00e9diatheque Robert Desnos", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale Marguerite Renaudat", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale Marguerite Renaudat", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que", "label": "Biblioth\u00e8que", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Brive", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Brive", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Intercommunale Haute-Correze", "label": "Mediatheque Intercommunale Haute-Correze", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale Simone de Beauvoir", "label": "Mediatheque Municipale Simone de Beauvoir", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de la Butte de Thil", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de la Butte de Thil", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque d\u0027Andel", "label": "Bibliotheque d\u0027Andel", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Callac", "label": "Bibliotheque de Callac", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que d\u0027Evran", "label": "Biblioth\u00e8que d\u0027Evran", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale Le Point-virgule", "label": "Mediatheque Municipale Le Point-virgule", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Penvenan", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Penvenan", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Planco\u00ebt", "label": "Biblioth\u00e8que de Planco\u00ebt", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Pl\u00e9met", "label": "Bibliotheque Pl\u00e9met", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale de Plougrescant", "label": "Bibliotheque Municipale de Plougrescant", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Ploumagoar", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Ploumagoar", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Laurent de Graulier", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Laurent de Graulier", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Intercommunale du Pays D\u0027eymet", "label": "Biblioth\u00e8que Intercommunale du Pays D\u0027eymet", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Hautefort", "label": "Biblioth\u00e8que de Hautefort", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Intercommunale", "label": "Biblioth\u00e8que Intercommunale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que La Passerelle", "label": "M\u00e9diath\u00e8que La Passerelle", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Brachotte", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Brachotte", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "label": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "label": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "label": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "label": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "label": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "label": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que", "label": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "label": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Jacques Pr\u00e9vert", "label": "Biblioth\u00e8que Jacques Pr\u00e9vert", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Le Boumerang", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Le Boumerang", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Apostrophe", "label": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Apostrophe", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Senonches", "label": "Bibliotheque de Senonches", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE", "label": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Ti Al Leor", "label": "Bibliotheque Ti Al Leor", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "label": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale De Loperhet", "label": "Bibliotheque Municipale De Loperhet", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Melgven", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Melgven", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Ellipse", "label": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Ellipse", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "MEDIATHEQUE L\u0027ODYSSEE", "label": "MEDIATHEQUE L\u0027ODYSSEE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque", "label": "Mediatheque", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale de Santec", "label": "Bibliotheque Municipale de Santec", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "label": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "R\u00e9seau Des Biblioth\u00e8ques Al\u00e8s Agglom\u00e9ration", "label": "R\u00e9seau Des Biblioth\u00e8ques Al\u00e8s Agglom\u00e9ration", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "label": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Rodilhan", "label": "Bibliotheque de Rodilhan", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Liliane Granier", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Liliane Granier", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Saint Jean Du Pin", "label": "Bibliotheque de Saint Jean Du Pin", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze", "label": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que L\u0027Esplanade des Mots", "label": "M\u00e9diath\u00e8que L\u0027Esplanade des Mots", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale Salou Casais", "label": "Mediatheque Municipale Salou Casais", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Olivier Herson", "label": "Olivier Herson", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Poly\u00e8dre de la ville de Bazas", "label": "Mediatheque Poly\u00e8dre de la ville de Bazas", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "LUDO MEDIATHEQUE", "label": "LUDO MEDIATHEQUE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque  Municipale Maurice Druon", "label": "Mediatheque  Municipale Maurice Druon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9on", "label": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9on", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediath\u00e8que Du Bois Fleuri", "label": "Mediath\u00e8que Du Bois Fleuri", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Pauillac", "label": "Biblioth\u00e8que de Pauillac", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \u00e0 La R\u00e9ole", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \u00e0 La R\u00e9ole", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "La Biblio, cultures partag\u00e9es", "label": "La Biblio, cultures partag\u00e9es", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale de Tresses", "label": "Mediatheque Municipale de Tresses", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Agathoise", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Agathoise", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Th\u00e9odore Monod", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Th\u00e9odore Monod", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale Confluence", "label": "Mediatheque Municipale Confluence", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Intercommunale Du Pays De Lunel", "label": "Mediatheque Intercommunale Du Pays De Lunel", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque GASTON BAISSETTE", "label": "Mediatheque GASTON BAISSETTE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale de Saussan", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale de Saussan", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourgbarr\u00e9", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourgbarr\u00e9", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Les Halles", "label": "Mediatheque Les Halles", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque  de Saint-Lunaire", "label": "Mediatheque  de Saint-Lunaire", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du V\u00e9ron", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du V\u00e9ron", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques-Lanzmann", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques-Lanzmann", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale de Sainte-Maure-de-Touraine", "label": "Bibliotheque Municipale de Sainte-Maure-de-Touraine", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Villeperdue", "label": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Villeperdue", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "label": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Pablo Neruda", "label": "Bibliotheque Pablo Neruda", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "label": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "label": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset", "label": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "label": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Paul Langevin", "label": "Bibliotheque Paul Langevin", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque de la Tour du Pin", "label": "Mediatheque de la Tour du Pin", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que intercommunale - Cousance", "label": "Biblioth\u00e8que intercommunale - Cousance", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Dampierre", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Dampierre", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Gendrey", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Gendrey", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Centre Culturel Communautaire des Cordeliers", "label": "Centre Culturel Communautaire des Cordeliers", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Moirans-en-Montagne", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Moirans-en-Montagne", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Bernard Clavel", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Bernard Clavel", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediath\u00e8que Haut-Jura Saint-Claude", "label": "Mediath\u00e8que Haut-Jura Saint-Claude", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE DAX", "label": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE DAX", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "MEDIATHEQUE CHALOSSE TURSAN HAGETMAU", "label": "MEDIATHEQUE CHALOSSE TURSAN HAGETMAU", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE SAINT-VINCENT-DE-TYROSSE", "label": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE SAINT-VINCENT-DE-TYROSSE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Mer", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Mer", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Philippe Barbeau Saint-Laurent-Nouan", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Philippe Barbeau Saint-Laurent-Nouan", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que du parc Ronsard - Vend\u00f4me", "label": "Biblioth\u00e8que du parc Ronsard - Vend\u00f4me", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "label": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque - Cordelle", "label": "Bibliotheque - Cordelle", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "label": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "label": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque - Saint-Chamond", "label": "Mediatheque - Saint-Chamond", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque des Vals d\u0027Aix et Isable", "label": "Mediatheque des Vals d\u0027Aix et Isable", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez", "label": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal", "label": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re", "label": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque - Unieux", "label": "Mediatheque - Unieux", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que - Villerest", "label": "M\u00e9diath\u00e8que - Villerest", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Divatte-sur-Loire", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Divatte-sur-Loire", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Jean d\u0027Ormesson", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Jean d\u0027Ormesson", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale \\", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale \\", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que - Vannes sur Cosson", "label": "Biblioth\u00e8que - Vannes sur Cosson", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que - ludoth\u00e8que intercommunale CAUVALDOR", "label": "M\u00e9diath\u00e8que - ludoth\u00e8que intercommunale CAUVALDOR", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Castelnau-Montratier-Sainte Alauzie", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Castelnau-Montratier-Sainte Alauzie", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que du G\u00e9vaudan Jules Roujon", "label": "M\u00e9diath\u00e8que du G\u00e9vaudan Jules Roujon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Chemill\u00e9", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Chemill\u00e9", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque municipale de Den\u00e9e", "label": "Bibliotheque municipale de Den\u00e9e", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale de Montreuil-Juign\u00e9", "label": "Biblioth\u00e8que municipale de Montreuil-Juign\u00e9", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Saint-L\u00e9ger-sous-Cholet", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Saint-L\u00e9ger-sous-Cholet", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Vauchr\u00e9tien", "label": "Biblioth\u00e8que de Vauchr\u00e9tien", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Barneville-Carteret", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Barneville-Carteret", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9cey", "label": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9cey", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de C\u00e9rences", "label": "Biblioth\u00e8que de C\u00e9rences", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9ances", "label": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9ances", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Gouville-sur-Mer", "label": "Biblioth\u00e8que de Gouville-sur-Mer", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Tonneville", "label": "Biblioth\u00e8que de Tonneville", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)", "label": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Albert Camus", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Albert Camus", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque intercommunale de Montmirail", "label": "Mediatheque intercommunale de Montmirail", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Mourmelon", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Mourmelon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Pargny-sur-Saulx", "label": "Biblioth\u00e8que de Pargny-sur-Saulx", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Andr\u00e9 Theuriet d\u0027Auberive", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Andr\u00e9 Theuriet d\u0027Auberive", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Romain Rolland", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Romain Rolland", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "CC ERNEE M\u00e9diath\u00e8que Andouill\u00e9", "label": "CC ERNEE M\u00e9diath\u00e8que Andouill\u00e9", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE BAIS", "label": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE BAIS", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "CC ERNEE Bibliotheque Municipale", "label": "CC ERNEE Bibliotheque Municipale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que Victor Hugo de Gorron", "label": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que Victor Hugo de Gorron", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "CC ERNEE - Bibliotheque de Larchamp", "label": "CC ERNEE - Bibliotheque de Larchamp", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que de Pontmain", "label": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que de Pontmain", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "LAVAL AGGLO - Mediatheque de St Pierre la Cour", "label": "LAVAL AGGLO - Mediatheque de St Pierre la Cour", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE VAIGES", "label": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE VAIGES", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que \"Le Passe-temps\"", "label": "M\u00e9diath\u00e8que \"Le Passe-temps\"", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale", "label": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale Perenn", "label": "Mediatheque Municipale Perenn", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale", "label": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Le Pre Carre", "label": "Mediatheque Le Pre Carre", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diatheque Municipale", "label": "M\u00e9diatheque Municipale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Espace culturel PASSE OUEST", "label": "Espace culturel PASSE OUEST", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Plouay", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Plouay", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Germaine Tillion", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Germaine Tillion", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediath\u00e8que Municipale", "label": "Mediath\u00e8que Municipale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que En F@im De Contes", "label": "M\u00e9diath\u00e8que En F@im De Contes", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale Germaine Tillion", "label": "Mediatheque Municipale Germaine Tillion", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jean Morette", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jean Morette", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que communautaire Charles de Villers", "label": "Biblioth\u00e8que communautaire Charles de Villers", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que La Pl\u00e9iade", "label": "M\u00e9diath\u00e8que La Pl\u00e9iade", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Messmer", "label": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Messmer", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale de La Machine", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale de La Machine", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediath\u00e8que Municipale d\u0027Urzy", "label": "Mediath\u00e8que Municipale d\u0027Urzy", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Varennes-Vauzelles", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Varennes-Vauzelles", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "label": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "label": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "label": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle", "label": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "label": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "label": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "label": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck", "label": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe", "label": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq", "label": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "label": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Les Tanneurs", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Les Tanneurs", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale des Pays de l\u0027Aigle", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale des Pays de l\u0027Aigle", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "MEDIATHEQUE DE SAINT-GERMAIN-DU-CORBEIS", "label": "MEDIATHEQUE DE SAINT-GERMAIN-DU-CORBEIS", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Berck-sur-Mer", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Berck-sur-Mer", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que d\u0027agglom\u00e9ration", "label": "Biblioth\u00e8que d\u0027agglom\u00e9ration", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Alexandre Vialatte", "label": "Bibliotheque Alexandre Vialatte", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Hugo Pratt", "label": "Mediatheque Hugo Pratt", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Alain Rey", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Alain Rey", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "jacqueline ollier", "label": "jacqueline ollier", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Nicolas-Chamfort", "label": "Mediatheque Nicolas-Chamfort", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE", "label": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Biarritz", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Biarritz", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Labastide-Monrejeau", "label": "Biblioth\u00e8que de Labastide-Monrejeau", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Lescar", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Lescar", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Mi[x]", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Mi[x]", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diatheque Intercommunale d\u0027Amikuze", "label": "M\u00e9diatheque Intercommunale d\u0027Amikuze", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Albert Camus", "label": "Biblioth\u00e8que Albert Camus", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Ferrat", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Ferrat", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Andr\u00e9 Stil", "label": "Andr\u00e9 Stil", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Pierre Capeille", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Pierre Capeille", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "label": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "label": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "label": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "label": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Hipsheim", "label": "Bibliotheque de Hipsheim", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Point lecture de Lochwiller", "label": "Point lecture de Lochwiller", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Mackenheim", "label": "Biblioth\u00e8que de Mackenheim", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne", "label": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Nordheim", "label": "Biblioth\u00e8que de Nordheim", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller", "label": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Saverne", "label": "Biblioth\u00e8que de Saverne", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen", "label": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que d\u0027Algolsheim", "label": "Biblioth\u00e8que d\u0027Algolsheim", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Ottmarsheim", "label": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Ottmarsheim", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Pulversheim", "label": "Biblioth\u00e8que de Pulversheim", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay", "label": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale Irigny", "label": "Bibliotheque Municipale Irigny", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or", "label": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale Claude Vermorel", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale Claude Vermorel", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Gilles Roy", "label": "Bibliotheque Gilles Roy", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "mediatheque municipale de pin", "label": "mediatheque municipale de pin", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale de Bordeaux", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale de Bordeaux", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne", "label": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que du Pays de Gueugnon", "label": "Biblioth\u00e8que du Pays de Gueugnon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale Tantalire", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale Tantalire", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SIMONE DE BEAUVOIR", "label": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SIMONE DE BEAUVOIR", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE DE BESS\u00c9 SUR BRAYE", "label": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE DE BESS\u00c9 SUR BRAYE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTH\u00c8QUE MUNICIPALE", "label": "BIBLIOTH\u00c8QUE MUNICIPALE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Capucins/Saint-Michel", "label": "Biblioth\u00e8que Capucins/Saint-Michel", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale Lamartine", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale Lamartine", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CA Arlys\u00e8re", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CA Arlys\u00e8re", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale Le Bourget-du-lac", "label": "Biblioth\u00e8que municipale Le Bourget-du-lac", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale - Hermillon", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale - Hermillon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CC C\u0153ur de Tarentaise", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CC C\u0153ur de Tarentaise", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Eloise", "label": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Eloise", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale de Margencel", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale de Margencel", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Ange Abrate", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Ange Abrate", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Gavot", "label": "Biblioth\u00e8que Gavot", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9montier Merval", "label": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9montier Merval", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "label": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Narcisse Dupr\u00e9 des Grandes Ventes", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Narcisse Dupr\u00e9 des Grandes Ventes", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Au Fil des Mots de Malaunay", "label": "Bibliotheque Au Fil des Mots de Malaunay", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Quevreville la Poterie", "label": "Biblioth\u00e8que de Quevreville la Poterie", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Gustave Flaubert de Saint Pierre de Varengeville", "label": "Biblioth\u00e8que Gustave Flaubert de Saint Pierre de Varengeville", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe", "label": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de la Vaupali\u00e8re", "label": "Biblioth\u00e8que de la Vaupali\u00e8re", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "label": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "label": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "label": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "label": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "label": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale de Varennes-sur-Seine", "label": "Bibliotheque Municipale de Varennes-sur-Seine", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "label": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Service des biblioth\u00e8ques", "label": "Service des biblioth\u00e8ques", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "label": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale De Lezay", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale De Lezay", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Moncoutant sur S\u00e8vre", "label": "Bibliotheque de Moncoutant sur S\u00e8vre", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale La Ronde des Mots", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale La Ronde des Mots", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Pierre-Henri-Mitard", "label": "Mediatheque Pierre-Henri-Mitard", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Bray-Sur-Somme", "label": "Biblioth\u00e8que de Bray-Sur-Somme", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Claudine Brandicourt - Flixecourt", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Claudine Brandicourt - Flixecourt", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Molliens-Dreuil", "label": "Biblioth\u00e8que de Molliens-Dreuil", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale de Montdidier", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale de Montdidier", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que  de Lescure", "label": "M\u00e9diath\u00e8que  de Lescure", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Val81", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Val81", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Pascale Grousset \u00e0 Grisolles", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Pascale Grousset \u00e0 Grisolles", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque De Loubejac", "label": "Mediatheque De Loubejac", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9mo, M\u00e9diath\u00e8que de Montauban", "label": "M\u00e9mo, M\u00e9diath\u00e8que de Montauban", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que du Beausset", "label": "M\u00e9diath\u00e8que du Beausset", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Callas", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Callas", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Eur\u00eaka", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Eur\u00eaka", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques Duhamel", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques Duhamel", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale de Solli\u00e8s-Pont", "label": "Bibliotheque Municipale de Solli\u00e8s-Pont", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jehanne Arnaud de Sainte- Maxime", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jehanne Arnaud de Sainte- Maxime", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon", "label": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Lovisolo", "label": "Lovisolo", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand", "label": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale Clod\u0027Aria", "label": "Biblioth\u00e8que municipale Clod\u0027Aria", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque - Espace Culturel", "label": "Mediatheque - Espace Culturel", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale de La Tardi\u00e8re", "label": "Bibliotheque Municipale de La Tardi\u00e8re", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Maurice Fombeure", "label": "Mediatheque Maurice Fombeure", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Prosper M\u00e9rim\u00e9e", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Prosper M\u00e9rim\u00e9e", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale Perochon Souch\u00e9", "label": "Bibliotheque Municipale Perochon Souch\u00e9", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale De Vouille", "label": "Mediatheque Municipale De Vouille", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que intercommunale Portes de Vassivi\u00e8re", "label": "Biblioth\u00e8que intercommunale Portes de Vassivi\u00e8re", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Point lecture de Saint Just le Martel", "label": "Point lecture de Saint Just le Martel", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediath\u00e8que de Saint-Laurent-sur-Gorre", "label": "Mediath\u00e8que de Saint-Laurent-sur-Gorre", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale Andr\u00e9 Malraux", "label": "Biblioth\u00e8que municipale Andr\u00e9 Malraux", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Le Cercle", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Le Cercle", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que  Municipale Max-Pol Fouchet", "label": "Biblioth\u00e8que  Municipale Max-Pol Fouchet", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Mediatheque", "label": "Bibliotheque Mediatheque", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale Albert Camus", "label": "Bibliotheque Municipale Albert Camus", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Andelnans", "label": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Andelnans", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Simone Veil", "label": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Simone Veil", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "label": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "label": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "label": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "label": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diatheque Condorcet", "label": "M\u00e9diatheque Condorcet", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "label": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "label": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "label": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "label": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Colette", "label": "Mediatheque Colette", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Robert Desnos", "label": "Bibliotheque Robert Desnos", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "label": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "label": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "label": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Cavanna", "label": "Bibliotheque Cavanna", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale de Thiais", "label": "Mediatheque Municipale de Thiais", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "label": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "label": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville", "label": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine", "label": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9", "label": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise", "label": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens", "label": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire", "label": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy", "label": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que du Palais de la culture Felix Proto", "label": "M\u00e9diath\u00e8que du Palais de la culture Felix Proto", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Multimedia Paul Mado", "label": "Bibliotheque Multimedia Paul Mado", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Multim\u00e9dia GUY TIROLIEN", "label": "Bibliotheque Multim\u00e9dia GUY TIROLIEN", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale ANCELOT BELLAIRE", "label": "Bibliotheque Municipale ANCELOT BELLAIRE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale du Diamant", "label": "Biblioth\u00e8que municipale du Diamant", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que FRANCOIS MITTERRAND", "label": "M\u00e9diath\u00e8que FRANCOIS MITTERRAND", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne", "label": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale d\u0027Esquelbecq", "label": "Mediatheque Municipale d\u0027Esquelbecq", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale De Tsingoni", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale De Tsingoni", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque municipale de Crocq", "label": "Bibliotheque municipale de Crocq", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Saint-R\u00e9my", "label": "Bibliotheque de Saint-R\u00e9my", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Colleville", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Colleville", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Tr\u00e9guier", "label": "Bibliotheque de Tr\u00e9guier", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Camon", "label": "Bibliotheque de Camon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale du Pouliguen", "label": "Biblioth\u00e8que municipale du Pouliguen", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Paimpol", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Paimpol", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Yat\u00e9", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Yat\u00e9", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "MEDIATHEQUE YGOS-SAINT-SATURNIN", "label": "MEDIATHEQUE YGOS-SAINT-SATURNIN", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN", "label": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que d\u0027Enval", "label": "Biblioth\u00e8que d\u0027Enval", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Roderen", "label": "Biblioth\u00e8que de Roderen", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que d\u0027Acheux-en-Amienois", "label": "Biblioth\u00e8que d\u0027Acheux-en-Amienois", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Lagrave", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Lagrave", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Le Thillot", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Le Thillot", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE", "label": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Masleon", "label": "Bibliotheque Masleon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido", "label": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediath\u00e8que de Combles", "label": "Mediath\u00e8que de Combles", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \"La Caroline\"", "label": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \"La Caroline\"", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale De Pleucadeuc", "label": "Mediatheque Municipale De Pleucadeuc", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Missillac", "label": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Missillac", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque municipale de Guillestre", "label": "Bibliotheque municipale de Guillestre", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que  de Campbon", "label": "M\u00e9diath\u00e8que  de Campbon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Seltz", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Seltz", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Saint-Pierre-d\u0027Eyraud", "label": "Bibliotheque de Saint-Pierre-d\u0027Eyraud", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Mers-les-Bains", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Mers-les-Bains", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "LUDO-MEDIATHEQUE DE SAINT-AUBIN", "label": "LUDO-MEDIATHEQUE DE SAINT-AUBIN", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Ste Anne Sur Brivet", "label": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Ste Anne Sur Brivet", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "H\u00e9l\u00e8ne FOURMONT", "label": "H\u00e9l\u00e8ne FOURMONT", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9", "label": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Jumilhac le Grand", "label": "Biblioth\u00e8que de Jumilhac le Grand", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Maurens", "label": "Biblioth\u00e8que de Maurens", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Thalie de Mol\u00e8nes", "label": "Biblioth\u00e8que Thalie de Mol\u00e8nes", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Saint-Germain-et-Mons", "label": "Biblioth\u00e8que de Saint-Germain-et-Mons", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Saint Privat", "label": "Biblioth\u00e8que de Saint Privat", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Jean Mac\u00e9", "label": "Biblioth\u00e8que Jean Mac\u00e9", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt", "label": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque", "label": "Bibliotheque", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale De Folembray", "label": "Bibliotheque Municipale De Folembray", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque De Fontenoy", "label": "Bibliotheque De Fontenoy", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9di@line", "label": "M\u00e9di@line", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Municipale De Saulchery", "label": "Bibliotheque Municipale De Saulchery", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque De Vermand", "label": "Mediatheque De Vermand", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne", "label": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que communale Charpey", "label": "Biblioth\u00e8que communale Charpey", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde", "label": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche", "label": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que communale Larnage", "label": "Biblioth\u00e8que communale Larnage", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que communale Lus-la-Croix-Haute", "label": "Biblioth\u00e8que communale Lus-la-Croix-Haute", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que communale Manthes", "label": "Biblioth\u00e8que communale Manthes", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre", "label": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que municipale R\u00e9muzat", "label": "Biblioth\u00e8que municipale R\u00e9muzat", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie", "label": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir", "label": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres", "label": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY", "label": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTHEQUE", "label": "BIBLIOTHEQUE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON", "label": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE POULDREUZIC", "label": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE POULDREUZIC", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN", "label": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE", "label": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "CBPT Boullay", "label": "CBPT Boullay", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mediatheque Municipale De Cheptainville", "label": "Mediatheque Municipale De Cheptainville", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy", "label": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin", "label": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Ranguin", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Ranguin", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest", "label": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Beaumont", "label": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Beaumont", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Ronde Couture", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Ronde Couture", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de Seix", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de Seix", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Du Mas Saintes Puelles", "label": "Bibliotheque Du Mas Saintes Puelles", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque de Laurabuc", "label": "Bibliotheque de Laurabuc", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Intercommunale De Fayet", "label": "Bibliotheque Intercommunale De Fayet", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que du Chemin Vert", "label": "Biblioth\u00e8que du Chemin Vert", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix", "label": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de la Pierre-heuz\u00e9", "label": "Biblioth\u00e8que de la Pierre-heuz\u00e9", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine", "label": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Michel Dumas", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Michel Dumas", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que  du Patrimoine", "label": "Biblioth\u00e8que  du Patrimoine", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Annexe Des Buis", "label": "Bibliotheque Annexe Des Buis", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Des Dominicains (Etude Et Patrimoine) - Colmar", "label": "Biblioth\u00e8que Des Dominicains (Etude Et Patrimoine) - Colmar", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de La Vernar\u00e8de", "label": "Biblioth\u00e8que de La Vernar\u00e8de", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Saint-Corneille", "label": "Saint-Corneille", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral", "label": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Arlequin", "label": "Biblioth\u00e8que Arlequin", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Mus\u00e9e Stendhal", "label": "Mus\u00e9e Stendhal", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor", "label": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Martin Luther King", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Martin Luther King", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Anne de Graville", "label": "Biblioth\u00e8que Anne de Graville", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que intercommunale Le P\u00eachereau", "label": "Biblioth\u00e8que intercommunale Le P\u00eachereau", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Relais Lecture La Fabrique Massillon", "label": "Relais Lecture La Fabrique Massillon", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Relais Lecture La Fabrique des Quartiers Sud", "label": "Relais Lecture La Fabrique des Quartiers Sud", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Relais Lecture La Fabrique Soquence", "label": "Relais Lecture La Fabrique Soquence", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque De La Ponatiere", "label": "Bibliotheque De La Ponatiere", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTH\u00c8QUE DES VERGERS", "label": "BIBLIOTH\u00c8QUE DES VERGERS", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SUD", "label": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SUD", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde", "label": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas", "label": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que le Millefeuillle de Saint-Ouen", "label": "Biblioth\u00e8que le Millefeuillle de Saint-Ouen", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Point lecture du Mayollet - Roanne", "label": "Point lecture du Mayollet - Roanne", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Le Traict d\u0027encre", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Le Traict d\u0027encre", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Le Ch\u00e2teau", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Le Ch\u00e2teau", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Petit ChantiLire", "label": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Petit ChantiLire", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Associative De Plaisance", "label": "Bibliotheque Associative De Plaisance", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bfm Le Vigenal", "label": "Bfm Le Vigenal", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que - Ouzouer sur Loire", "label": "M\u00e9diath\u00e8que - Ouzouer sur Loire", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Colette Vivier", "label": "Bibliotheque Colette Vivier", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Monbahus", "label": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Monbahus", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Annexe De Fontanilles", "label": "Annexe De Fontanilles", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "CC Co\u00ebvrons - BIBLIOTH\u00c8QUE DE TORCE VIVIERS EN CHARNIE", "label": "CC Co\u00ebvrons - BIBLIOTH\u00c8QUE DE TORCE VIVIERS EN CHARNIE", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "CC Co\u00ebvrons BIBLIOTHEQUE DE STE SUZANNE CHAMMES", "label": "CC Co\u00ebvrons BIBLIOTHEQUE DE STE SUZANNE CHAMMES", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN", "label": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque Basse-Ville", "label": "Bibliotheque Basse-Ville", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "La Grognarde", "label": "La Grognarde", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Le Merlan", "label": "Le Merlan", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL", "label": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette", "label": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean", "label": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien", "label": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8ques-M\u00e9diath\u00e8ques de Metz", "label": "Biblioth\u00e8ques-M\u00e9diath\u00e8ques de Metz", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine", "label": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que d\u0027Aydat", "label": "Biblioth\u00e8que d\u0027Aydat", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Saint Amant Tallende", "label": "Saint Amant Tallende", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que de Chanonat", "label": "Biblioth\u00e8que de Chanonat", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Robert Avril de Millas", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Robert Avril de Millas", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que De Bouletern\u00e8re", "label": "Biblioth\u00e8que De Bouletern\u00e8re", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU", "label": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que Verlaine", "label": "M\u00e9diath\u00e8que Verlaine", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que William Shakespeare", "label": "M\u00e9diath\u00e8que William Shakespeare", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Biblioth\u00e8que Paul Langevin", "label": "Biblioth\u00e8que Paul Langevin", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bibliotheque les Genets", "label": "Bibliotheque les Genets", "shape": "dot"}, {"color": "#97c2fc", "id": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre", "label": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre", "shape": "dot"}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Bibliotheque Municipale de Varennes-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Service des biblioth\u00e8ques"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "MEDIATHEQUE COMMUNAUTAIRE DE MONTREVEL-EN-BRESSE", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale"}, {"from": "MEDIATHEQUE COMMUNAUTAIRE DE MONTREVEL-EN-BRESSE", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale - Cousance"}, {"from": "MEDIATHEQUE COMMUNAUTAIRE DE MONTREVEL-EN-BRESSE", "to": "Centre Culturel Communautaire des Cordeliers"}, {"from": "MEDIATHEQUE COMMUNAUTAIRE DE MONTREVEL-EN-BRESSE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Moirans-en-Montagne"}, {"from": "MEDIATHEQUE COMMUNAUTAIRE DE MONTREVEL-EN-BRESSE", "to": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay"}, {"from": "MEDIATHEQUE COMMUNAUTAIRE DE MONTREVEL-EN-BRESSE", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Claude Vermorel"}, {"from": "MEDIATHEQUE COMMUNAUTAIRE DE MONTREVEL-EN-BRESSE", "to": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne"}, {"from": "MEDIATHEQUE COMMUNAUTAIRE DE MONTREVEL-EN-BRESSE", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Tantalire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Service des biblioth\u00e8ques"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Bibliotheque Municipale", "to": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache"}, {"from": "Bibliotheque Municipale", "to": "Bibliotheque De Pontavert"}, {"from": "Bibliotheque Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Vall\u00e9es et Plateau d\u0027Ardenne - Bogny-sur-Meuse"}, {"from": "Bibliotheque Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Claude Pi\u00e9plu"}, {"from": "Bibliotheque Municipale", "to": "Bibliotheque"}, {"from": "Bibliotheque Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre"}, {"from": "Bibliotheque Municipale", "to": "M\u00e9di@line"}, {"from": "Bibliotheque Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Ronde Couture"}, {"from": "Biblitotheque De Crouy", "to": "Bibliotheque Municipale de La Fere"}, {"from": "Biblitotheque De Crouy", "to": "Bibliotheque Municipale De Pinon"}, {"from": "Biblitotheque De Crouy", "to": "Bibliotheque De Pontavert"}, {"from": "Biblitotheque De Crouy", "to": "Mediatheque Alice MONTILLET"}, {"from": "Biblitotheque De Crouy", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Albert Camus"}, {"from": "Biblitotheque De Crouy", "to": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt"}, {"from": "Biblitotheque De Crouy", "to": "Bibliotheque Municipale De Folembray"}, {"from": "Biblitotheque De Crouy", "to": "Bibliotheque De Fontenoy"}, {"from": "Biblitotheque De Crouy", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre"}, {"from": "Biblitotheque De Crouy", "to": "Bibliotheque Municipale De Saulchery"}, {"from": "Biblitotheque De Crouy", "to": "Saint-Corneille"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "to": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "to": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "to": "Bibliotheque Municipale De Pinon"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "to": "Bibliotheque De Pontavert"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "to": "Mediatheque Alice MONTILLET"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Albert Camus"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "to": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "to": "Bibliotheque Municipale De Folembray"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "to": "Bibliotheque De Fontenoy"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "to": "M\u00e9di@line"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de La Fere", "to": "Saint-Corneille"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "Mediath\u00e8que de Combles"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "Bibliotheque Municipale De Folembray"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "M\u00e9di@line"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Fresnoy Le Grand", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Claude Pi\u00e9plu"}, {"from": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache", "to": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes"}, {"from": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache", "to": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert"}, {"from": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry"}, {"from": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin"}, {"from": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache", "to": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes"}, {"from": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache", "to": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt"}, {"from": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache", "to": "Bibliotheque"}, {"from": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache", "to": "M\u00e9di@line"}, {"from": "Bibliotheque Du Nouvion En Thierache", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Pinon", "to": "Bibliotheque De Pontavert"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Pinon", "to": "Mediatheque Alice MONTILLET"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Pinon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Albert Camus"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Pinon", "to": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Pinon", "to": "Bibliotheque Municipale De Folembray"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Pinon", "to": "Bibliotheque De Fontenoy"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Pinon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Pinon", "to": "M\u00e9di@line"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Pinon", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Pinon", "to": "Saint-Corneille"}, {"from": "Bibliotheque De Pontavert", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Albert Camus"}, {"from": "Bibliotheque De Pontavert", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mourmelon"}, {"from": "Bibliotheque De Pontavert", "to": "Bibliotheque Municipale De Folembray"}, {"from": "Bibliotheque De Pontavert", "to": "Bibliotheque De Fontenoy"}, {"from": "Bibliotheque De Pontavert", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre"}, {"from": "Bibliotheque De Pontavert", "to": "M\u00e9di@line"}, {"from": "Mediatheque Alice MONTILLET", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Albert Camus"}, {"from": "Mediatheque Alice MONTILLET", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Montdidier"}, {"from": "Mediatheque Alice MONTILLET", "to": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt"}, {"from": "Mediatheque Alice MONTILLET", "to": "Bibliotheque Municipale De Folembray"}, {"from": "Mediatheque Alice MONTILLET", "to": "Bibliotheque De Fontenoy"}, {"from": "Mediatheque Alice MONTILLET", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre"}, {"from": "Mediatheque Alice MONTILLET", "to": "Saint-Corneille"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Cusset", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Villerest"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Cusset", "to": "Mediatheque Hugo Pratt"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Cusset", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Alain Rey"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Cusset", "to": "jacqueline ollier"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Cusset", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Enval"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Cusset", "to": "Biblioth\u00e8que  du Patrimoine"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Cusset", "to": "Point lecture du Mayollet - Roanne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Aim\u00e9e Coussy", "to": "Biblioth\u00e8que communale Lus-la-Croix-Haute"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Aim\u00e9e Coussy", "to": "Biblioth\u00e8que municipale R\u00e9muzat"}, {"from": "Bibliotheque de Cabris", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Noailles"}, {"from": "Bibliotheque de Cabris", "to": "Bibliotheque de Peymeinade"}, {"from": "Bibliotheque de Cabris", "to": "Mediatheque de Roquesteron"}, {"from": "Bibliotheque de Cabris", "to": "Mediatheque Municipale Les Quatre-Chemins"}, {"from": "Bibliotheque de Cabris", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "Bibliotheque de Cabris", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Callas"}, {"from": "Bibliotheque de Cabris", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jehanne Arnaud de Sainte- Maxime"}, {"from": "Bibliotheque de Cabris", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ranguin"}, {"from": "Mediatheque Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Maz\u00e8res"}, {"from": "Mediatheque Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Saverdun"}, {"from": "Mediatheque Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Canguilhem"}, {"from": "Mediatheque Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que L\u0027Esplanade des Mots"}, {"from": "Mediatheque Municipale", "to": "Mediatheque Municipale Salou Casais"}, {"from": "Mediatheque Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Pascale Grousset \u00e0 Grisolles"}, {"from": "Mediatheque Municipale", "to": "Bibliotheque Du Mas Saintes Puelles"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Noailles", "to": "Bibliotheque de Peymeinade"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Noailles", "to": "Mediatheque de Roquesteron"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Noailles", "to": "Mediatheque Municipale Les Quatre-Chemins"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Noailles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Noailles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Callas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Noailles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jehanne Arnaud de Sainte- Maxime"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Noailles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ranguin"}, {"from": "Bibliotheque de Peymeinade", "to": "Mediatheque de Roquesteron"}, {"from": "Bibliotheque de Peymeinade", "to": "Mediatheque Municipale Les Quatre-Chemins"}, {"from": "Bibliotheque de Peymeinade", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "Bibliotheque de Peymeinade", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Callas"}, {"from": "Bibliotheque de Peymeinade", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jehanne Arnaud de Sainte- Maxime"}, {"from": "Bibliotheque de Peymeinade", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ranguin"}, {"from": "Mediatheque de Roquesteron", "to": "Mediatheque Municipale Les Quatre-Chemins"}, {"from": "Mediatheque de Roquesteron", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "Mediatheque de Roquesteron", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Callas"}, {"from": "Mediatheque de Roquesteron", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ranguin"}, {"from": "Mediatheque Municipale Les Quatre-Chemins", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "Mediatheque Municipale Les Quatre-Chemins", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ranguin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Colette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Callas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Colette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jehanne Arnaud de Sainte- Maxime"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Colette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ranguin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourgbarr\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale", "to": "Mediatheque Les Halles"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale", "to": "LAVAL AGGLO - Mediatheque de St Pierre la Cour"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale", "to": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "Bibliotheque de Callac"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "Bibliotheque Municipale De Loperhet"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "Bibliotheque Municipale de Santec"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Mercuer", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Valgorge"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Mercuer", "to": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Mercuer", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Mercuer", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Mercuer", "to": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Mercuer", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Beaumont"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Mercuer", "to": "Biblioth\u00e8que de La Vernar\u00e8de"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Valgorge", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Beaumont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Valgorge", "to": "Biblioth\u00e8que de La Vernar\u00e8de"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "Mediatheque - Saint-Chamond"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale des Mots et merveilles", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Vall\u00e9es et Plateau d\u0027Ardenne - Bogny-sur-Meuse", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Claude Pi\u00e9plu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Vall\u00e9es et Plateau d\u0027Ardenne - Bogny-sur-Meuse", "to": "Bibliotheque"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Vall\u00e9es et Plateau d\u0027Ardenne - Bogny-sur-Meuse", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Ronde Couture"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Claude Pi\u00e9plu", "to": "Bibliotheque"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Claude Pi\u00e9plu", "to": "M\u00e9di@line"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Claude Pi\u00e9plu", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Ronde Couture"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Maz\u00e8res", "to": "Mediatheque Intercommunale du Pays de Mirepoix"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Maz\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Saverdun"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Maz\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale du Pays de Tarascon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Maz\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Canguilhem"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Maz\u00e8res", "to": "Mediatheque Municipale Salou Casais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Maz\u00e8res", "to": "Bibliotheque de Camon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Maz\u00e8res", "to": "Bibliotheque Du Mas Saintes Puelles"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Maz\u00e8res", "to": "Bibliotheque de Laurabuc"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale du Pays de Mirepoix", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Saverdun"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale du Pays de Mirepoix", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale du Pays de Tarascon"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale du Pays de Mirepoix", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Canguilhem"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale du Pays de Mirepoix", "to": "Esp\u00e9raza M\u00e9diath\u00e8que"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale du Pays de Mirepoix", "to": "Bibliotheque de Camon"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale du Pays de Mirepoix", "to": "Bibliotheque Du Mas Saintes Puelles"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale du Pays de Mirepoix", "to": "Bibliotheque de Laurabuc"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Saverdun", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale du Pays de Tarascon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Saverdun", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Canguilhem"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Saverdun", "to": "M\u00e9diath\u00e8que L\u0027Esplanade des Mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Saverdun", "to": "Mediatheque Municipale Salou Casais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Saverdun", "to": "Bibliotheque de Camon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Saverdun", "to": "Bibliotheque Du Mas Saintes Puelles"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Saverdun", "to": "Bibliotheque de Laurabuc"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale du Pays de Tarascon", "to": "Bibliotheque de Camon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale du Pays de Tarascon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Seix"}, {"from": "MEDIATHEQUE de BRIENNE LE CHATEAU", "to": "Biblioth\u00e8que de Pargny-sur-Saulx"}, {"from": "MEDIATHEQUE de BRIENNE LE CHATEAU", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Romain Rolland"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale des Portes de Romilly-sur-Seine", "to": "Mediatheque intercommunale de Montmirail"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Canguilhem", "to": "Esp\u00e9raza M\u00e9diath\u00e8que"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Canguilhem", "to": "Mediatheque Municipale Salou Casais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Canguilhem", "to": "Bibliotheque de Camon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Canguilhem", "to": "Bibliotheque Du Mas Saintes Puelles"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Canguilhem", "to": "Bibliotheque de Laurabuc"}, {"from": "Esp\u00e9raza M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Bibliotheque de Camon"}, {"from": "Esp\u00e9raza M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Bibliotheque de Laurabuc"}, {"from": "Esp\u00e9raza M\u00e9diath\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Robert Avril de Millas"}, {"from": "Esp\u00e9raza M\u00e9diath\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que De Bouletern\u00e8re"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Capdenac-Gare"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale d\u0027Entraygues"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Firmi"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Montbazens"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du R\u00e9quistanais"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Rodez"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Salles-Curan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Villeneuve d\u0027Aveyron"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "to": "Biblioth\u00e8que Rascol"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Cantepau"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  de Lescure"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Baraqueville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Val81"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Capdenac-Gare"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale d\u0027Entraygues"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Firmi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Montbazens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du R\u00e9quistanais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Rodez"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Salles-Curan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Villeneuve d\u0027Aveyron"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "to": "Biblioth\u00e8que Rascol"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Cantepau"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  de Lescure"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Calmont", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Val81"}, {"from": "Bibliotheque Intercommunale De Camar\u00e8s", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du R\u00e9quistanais"}, {"from": "Bibliotheque Intercommunale De Camar\u00e8s", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Salles-Curan"}, {"from": "Bibliotheque Intercommunale De Camar\u00e8s", "to": "Mediatheque Municipale Confluence"}, {"from": "Bibliotheque Intercommunale De Camar\u00e8s", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Val81"}, {"from": "Bibliotheque Intercommunale De Camar\u00e8s", "to": "Bibliotheque Intercommunale De Fayet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Capdenac-Gare", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale d\u0027Entraygues"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Capdenac-Gare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Firmi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Capdenac-Gare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Montbazens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Capdenac-Gare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Rodez"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Capdenac-Gare", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Villeneuve d\u0027Aveyron"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Capdenac-Gare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - ludoth\u00e8que intercommunale CAUVALDOR"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale d\u0027Entraygues", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Firmi"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale d\u0027Entraygues", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Montbazens"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale d\u0027Entraygues", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Rodez"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale d\u0027Entraygues", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Villeneuve d\u0027Aveyron"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale d\u0027Entraygues", "to": "Mediath\u00e8que municipale Jean-Claude Maurel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Firmi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Montbazens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Firmi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Rodez"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Firmi", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Villeneuve d\u0027Aveyron"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Montbazens", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Rodez"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de Montbazens", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Villeneuve d\u0027Aveyron"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du R\u00e9quistanais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Rodez"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du R\u00e9quistanais", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Salles-Curan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du R\u00e9quistanais", "to": "Biblioth\u00e8que Rascol"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du R\u00e9quistanais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Cantepau"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du R\u00e9quistanais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  de Lescure"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du R\u00e9quistanais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Val81"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du R\u00e9quistanais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Lagrave"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du R\u00e9quistanais", "to": "Bibliotheque Intercommunale De Fayet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Rodez", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Salles-Curan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Rodez", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Villeneuve d\u0027Aveyron"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Rodez", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Val81"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Salles-Curan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Val81"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Salles-Curan", "to": "Bibliotheque Intercommunale De Fayet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Bibliotheque Municipale de Varennes-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Service des biblioth\u00e8ques"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Beausset"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Eur\u00eaka"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques Duhamel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "Bibliotheque Municipale de Solli\u00e8s-Pont"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "Lovisolo"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "La Grognarde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Marie-Rose-Poggio", "to": "Le Merlan"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "Lovisolo"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "La Grognarde"}, {"from": "M\u00e9diatheque municipale Edmonde-Charles-Roux-Defferre", "to": "Le Merlan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Beausset"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques Duhamel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "Bibliotheque Municipale de Solli\u00e8s-Pont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "Lovisolo"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "La Grognarde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Fernand-Boulan", "to": "Le Merlan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "Lovisolo"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "La Grognarde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale du Roulage", "to": "Le Merlan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "Bibliotheque de Rodilhan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du L\u00e9zard", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Beausset"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques Duhamel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "Lovisolo"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "La Grognarde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Les Mouli\u00e8res", "to": "Le Merlan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "Lovisolo"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "La Grognarde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre-Bottero", "to": "Le Merlan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Beausset"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Eur\u00eaka"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques Duhamel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "to": "Bibliotheque Municipale de Solli\u00e8s-Pont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "to": "Lovisolo"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "to": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "to": "La Grognarde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Victor-Gelu", "to": "Le Merlan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "Lovisolo"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "La Grognarde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Annie-Albrand", "to": "Le Merlan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Beausset"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Eur\u00eaka"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques Duhamel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots", "to": "Bibliotheque Municipale de Solli\u00e8s-Pont"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots", "to": "Lovisolo"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots", "to": "La Grognarde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La mine des mots", "to": "Le Merlan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours", "to": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours", "to": "Lovisolo"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours", "to": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours", "to": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours", "to": "La Grognarde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les quatre tours", "to": "Le Merlan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Motordus", "to": "Bibliotheque Nicole Thielens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Motordus", "to": "Bibliotheque de Fervaques"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Motordus", "to": "Bibliotheque intercommunale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Motordus", "to": "Biblioth\u00e8que du Chemin Vert"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Motordus", "to": "Biblioth\u00e8que de la Pierre-heuz\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Motordus", "to": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Motordus", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Martin Luther King"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Motordus", "to": "Biblioth\u00e8que Anne de Graville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Motordus", "to": "Relais Lecture La Fabrique Massillon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Motordus", "to": "Relais Lecture La Fabrique des Quartiers Sud"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Motordus", "to": "Relais Lecture La Fabrique Soquence"}, {"from": "Bibliotheque Nicole Thielens", "to": "Bibliotheque de Fervaques"}, {"from": "Bibliotheque Nicole Thielens", "to": "Bibliotheque intercommunale"}, {"from": "Bibliotheque Nicole Thielens", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que"}, {"from": "Bibliotheque Nicole Thielens", "to": "Biblioth\u00e8que du Chemin Vert"}, {"from": "Bibliotheque Nicole Thielens", "to": "Biblioth\u00e8que de la Pierre-heuz\u00e9"}, {"from": "Bibliotheque Nicole Thielens", "to": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor"}, {"from": "Bibliotheque Nicole Thielens", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Martin Luther King"}, {"from": "Bibliotheque Nicole Thielens", "to": "Biblioth\u00e8que Anne de Graville"}, {"from": "Bibliotheque Nicole Thielens", "to": "Relais Lecture La Fabrique Massillon"}, {"from": "Bibliotheque Nicole Thielens", "to": "Relais Lecture La Fabrique des Quartiers Sud"}, {"from": "Bibliotheque Nicole Thielens", "to": "Relais Lecture La Fabrique Soquence"}, {"from": "Bibliotheque de Fervaques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que"}, {"from": "Bibliotheque de Fervaques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Tanneurs"}, {"from": "Bibliotheque de Fervaques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale des Pays de l\u0027Aigle"}, {"from": "Bibliotheque de Fervaques", "to": "Biblioth\u00e8que du Chemin Vert"}, {"from": "Bibliotheque de Fervaques", "to": "Biblioth\u00e8que de la Pierre-heuz\u00e9"}, {"from": "Bibliotheque intercommunale", "to": "Biblioth\u00e8que du Chemin Vert"}, {"from": "Bibliotheque intercommunale", "to": "Biblioth\u00e8que de la Pierre-heuz\u00e9"}, {"from": "Bibliotheque intercommunale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Martin Luther King"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9on Gerbe", "to": "Mediath\u00e8que municipale Jean-Claude Maurel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9on Gerbe", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du  Pays de Mauriac"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9on Gerbe", "to": "Mediatheque Intercommunale Haute-Correze"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9on Gerbe", "to": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9on Gerbe", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Aydat"}, {"from": "Mediath\u00e8que municipale Jean-Claude Maurel", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du  Pays de Mauriac"}, {"from": "Mediath\u00e8que municipale Jean-Claude Maurel", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - ludoth\u00e8que intercommunale CAUVALDOR"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que du  Pays de Mauriac", "to": "Mediatheque Intercommunale Haute-Correze"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que du  Pays de Mauriac", "to": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Just", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du G\u00e9vaudan Jules Roujon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Just", "to": "Annexe De Fontanilles"}, {"from": "Service Lecture Publique", "to": "Point lecture"}, {"from": "Service Lecture Publique", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les maximes"}, {"from": "Service Lecture Publique", "to": "Point Lecture"}, {"from": "Service Lecture Publique", "to": "Biblioth\u00e8que de Saint Privat"}, {"from": "Service Lecture Publique", "to": "Biblioth\u00e8que Jean Mac\u00e9"}, {"from": "Point lecture", "to": "Point Lecture"}, {"from": "Point lecture", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Parenth\u00e8se"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les maximes", "to": "Point Lecture"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les maximes", "to": "Mediath\u00e8que de Saint-Laurent-sur-Gorre"}, {"from": "Point Lecture", "to": "Biblioth\u00e8que de Saint Privat"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Parenth\u00e8se", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale De Lezay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Parenth\u00e8se", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale La Ronde des Mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Parenth\u00e8se", "to": "Mediatheque Pierre-Henri-Mitard"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Parenth\u00e8se", "to": "Bibliotheque Municipale Perochon Souch\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Elsa TRIOLET", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Roger SARRAUD"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Elsa TRIOLET", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Ernest Et Louis LESSIEUX"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Elsa TRIOLET", "to": "Mediatheque Pierre-Henri-Mitard"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Elsa TRIOLET", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Clod\u0027Aria"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Roger SARRAUD", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Ernest Et Louis LESSIEUX"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Roger SARRAUD", "to": "Mediatheque Pierre-Henri-Mitard"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Roger SARRAUD", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Clod\u0027Aria"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Rascol", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Cantepau"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Rascol", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  de Lescure"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Rascol", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Val81"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Rascol", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Lagrave"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Germaine Tillion"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Claude Vermorel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Tantalire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Cantepau", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  de Lescure"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Cantepau", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Val81"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Cantepau", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Lagrave"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Paul Moreau", "to": "M\u00e9diatheque Robert Desnos"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Paul Moreau", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Marguerite Renaudat"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Paul Moreau", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Varennes-Vauzelles"}, {"from": "M\u00e9diatheque Robert Desnos", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Marguerite Renaudat"}, {"from": "M\u00e9diatheque Robert Desnos", "to": "Biblioth\u00e8que Intercommunale"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Apostrophe"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Service des biblioth\u00e8ques"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Brive", "to": "Mediatheque Municipale Simone de Beauvoir"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Brive", "to": "Biblioth\u00e8que de Hautefort"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Brive", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - ludoth\u00e8que intercommunale CAUVALDOR"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Brive", "to": "Biblioth\u00e8que Thalie de Mol\u00e8nes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Brive", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Michel Dumas"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale Haute-Correze", "to": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale Haute-Correze", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Portes de Vassivi\u00e8re"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale Haute-Correze", "to": "Bibliotheque municipale de Crocq"}, {"from": "Mediatheque Municipale Simone de Beauvoir", "to": "Biblioth\u00e8que de Hautefort"}, {"from": "Mediatheque Municipale Simone de Beauvoir", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Portes de Vassivi\u00e8re"}, {"from": "Mediatheque Municipale Simone de Beauvoir", "to": "Point lecture de Saint Just le Martel"}, {"from": "Mediatheque Municipale Simone de Beauvoir", "to": "Bibliotheque Masleon"}, {"from": "Mediatheque Municipale Simone de Beauvoir", "to": "Biblioth\u00e8que de Jumilhac le Grand"}, {"from": "Mediatheque Municipale Simone de Beauvoir", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Michel Dumas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Butte de Thil", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale Max-Pol Fouchet"}, {"from": "Bibliotheque d\u0027Andel", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Evran"}, {"from": "Bibliotheque d\u0027Andel", "to": "Mediatheque Municipale Le Point-virgule"}, {"from": "Bibliotheque d\u0027Andel", "to": "Biblioth\u00e8que de Planco\u00ebt"}, {"from": "Bibliotheque d\u0027Andel", "to": "Bibliotheque Pl\u00e9met"}, {"from": "Bibliotheque d\u0027Andel", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ploumagoar"}, {"from": "Bibliotheque d\u0027Andel", "to": "Mediatheque  de Saint-Lunaire"}, {"from": "Bibliotheque d\u0027Andel", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Paimpol"}, {"from": "Bibliotheque de Callac", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Penvenan"}, {"from": "Bibliotheque de Callac", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves"}, {"from": "Bibliotheque de Callac", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ploumagoar"}, {"from": "Bibliotheque de Callac", "to": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "Bibliotheque de Callac", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau"}, {"from": "Bibliotheque de Callac", "to": "Mediatheque Municipale Perenn"}, {"from": "Bibliotheque de Callac", "to": "Bibliotheque de Tr\u00e9guier"}, {"from": "Bibliotheque de Callac", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Evran", "to": "Biblioth\u00e8que de Planco\u00ebt"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Evran", "to": "Mediatheque  de Saint-Lunaire"}, {"from": "Mediatheque Municipale Le Point-virgule", "to": "Biblioth\u00e8que de Planco\u00ebt"}, {"from": "Mediatheque Municipale Le Point-virgule", "to": "Bibliotheque Pl\u00e9met"}, {"from": "Mediatheque Municipale Le Point-virgule", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ploumagoar"}, {"from": "Mediatheque Municipale Le Point-virgule", "to": "Mediatheque  de Saint-Lunaire"}, {"from": "Mediatheque Municipale Le Point-virgule", "to": "Mediatheque Municipale Perenn"}, {"from": "Mediatheque Municipale Le Point-virgule", "to": "Bibliotheque de Tr\u00e9guier"}, {"from": "Mediatheque Municipale Le Point-virgule", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Paimpol"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Penvenan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Penvenan", "to": "Bibliotheque Municipale de Plougrescant"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Penvenan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ploumagoar"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Penvenan", "to": "Bibliotheque de Tr\u00e9guier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Penvenan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Paimpol"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Planco\u00ebt", "to": "Bibliotheque Pl\u00e9met"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Planco\u00ebt", "to": "Mediatheque  de Saint-Lunaire"}, {"from": "Bibliotheque Pl\u00e9met", "to": "Mediatheque Municipale Perenn"}, {"from": "Bibliotheque Pl\u00e9met", "to": "M\u00e9diath\u00e8que En F@im De Contes"}, {"from": "Bibliotheque Pl\u00e9met", "to": "Mediatheque Municipale De Pleucadeuc"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves", "to": "Bibliotheque Municipale de Plougrescant"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ploumagoar"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves", "to": "Bibliotheque Municipale de Santec"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves", "to": "Bibliotheque de Tr\u00e9guier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Paimpol"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Plestin Les Gr\u00e8ves", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Plougrescant", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ploumagoar"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Plougrescant", "to": "Bibliotheque de Tr\u00e9guier"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Plougrescant", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Paimpol"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Ploumagoar", "to": "Mediatheque Municipale Perenn"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Ploumagoar", "to": "Bibliotheque de Tr\u00e9guier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Ploumagoar", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Paimpol"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Ploumagoar", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Laurent de Graulier", "to": "Biblioth\u00e8que de Hautefort"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Laurent de Graulier", "to": "Biblioth\u00e8que de Jumilhac le Grand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Laurent de Graulier", "to": "Biblioth\u00e8que de Maurens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Laurent de Graulier", "to": "Biblioth\u00e8que Thalie de Mol\u00e8nes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Laurent de Graulier", "to": "Biblioth\u00e8que de Saint Privat"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Laurent de Graulier", "to": "Biblioth\u00e8que Jean Mac\u00e9"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale du Pays D\u0027eymet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \u00e0 La R\u00e9ole"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale du Pays D\u0027eymet", "to": "Bibliotheque de Saint-Pierre-d\u0027Eyraud"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale du Pays D\u0027eymet", "to": "Biblioth\u00e8que de Maurens"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale du Pays D\u0027eymet", "to": "Biblioth\u00e8que de Saint-Germain-et-Mons"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale du Pays D\u0027eymet", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Monbahus"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Hautefort", "to": "Biblioth\u00e8que de Jumilhac le Grand"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Hautefort", "to": "Biblioth\u00e8que Thalie de Mol\u00e8nes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Hautefort", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Michel Dumas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que La Passerelle", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Brachotte"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que La Passerelle", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Dampierre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que La Passerelle", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Gendrey"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que La Passerelle", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bernard Clavel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que La Passerelle", "to": "mediatheque municipale de pin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Brachotte", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Dampierre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Brachotte", "to": "mediatheque municipale de pin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "Biblioth\u00e8que municipale R\u00e9muzat"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Aouste-sur-Sye", "to": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Barbi\u00e8res Loisirs", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Beauvallon", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourg Les Valence", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "Biblioth\u00e8que municipale R\u00e9muzat"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Caf\u00e9-Biblioth\u00e8que Chabrillan", "to": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "to": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "to": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "to": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que communale Montmeyran", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "to": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "to": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "to": "Biblioth\u00e8que communale Lus-la-Croix-Haute"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "to": "Biblioth\u00e8que municipale R\u00e9muzat"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les amis de la lecture", "to": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "to": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "to": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "to": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Bibliotheque Pablo Neruda"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Bibliotheque Paul Langevin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Jean-en-Royans", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Boumerang"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Tanneurs"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale des Pays de l\u0027Aigle"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que", "to": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "Biblioth\u00e8que Jacques Pr\u00e9vert"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9montier Merval"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "Biblioth\u00e8que de Quevreville la Poterie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "Service des biblioth\u00e8ques"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guy de Maupassant", "to": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jacques Pr\u00e9vert", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Boumerang"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jacques Pr\u00e9vert", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jacques Pr\u00e9vert", "to": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9montier Merval"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jacques Pr\u00e9vert", "to": "Bibliotheque Au Fil des Mots de Malaunay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jacques Pr\u00e9vert", "to": "Biblioth\u00e8que de Quevreville la Poterie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jacques Pr\u00e9vert", "to": "Biblioth\u00e8que Gustave Flaubert de Saint Pierre de Varengeville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jacques Pr\u00e9vert", "to": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jacques Pr\u00e9vert", "to": "Biblioth\u00e8que de la Vaupali\u00e8re"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Boumerang", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Boumerang", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Tanneurs"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Boumerang", "to": "Biblioth\u00e8que de Quevreville la Poterie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Boumerang", "to": "Bibliotheque de Saint-R\u00e9my"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Apostrophe", "to": "Bibliotheque de Senonches"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Apostrophe", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Apostrophe", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Apostrophe", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Apostrophe", "to": "Bibliotheque de Saint-R\u00e9my"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Apostrophe", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Apostrophe", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Bibliotheque de Senonches", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Tanneurs"}, {"from": "Bibliotheque de Senonches", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale des Pays de l\u0027Aigle"}, {"from": "Bibliotheque de Senonches", "to": "Bibliotheque de Saint-R\u00e9my"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE", "to": "Bibliotheque Municipale De Loperhet"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Melgven"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Ellipse"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Plouay"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE", "to": "BIBLIOTHEQUE"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE POULDREUZIC"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE  MUNICIPALE", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "Bibliotheque Ti Al Leor", "to": "Bibliotheque Municipale De Loperhet"}, {"from": "Bibliotheque Ti Al Leor", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE"}, {"from": "Bibliotheque Ti Al Leor", "to": "BIBLIOTHEQUE"}, {"from": "Bibliotheque Ti Al Leor", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE POULDREUZIC"}, {"from": "Bibliotheque Ti Al Leor", "to": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest"}, {"from": "Bibliotheque Ti Al Leor", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue"}, {"from": "Bibliotheque Ti Al Leor", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "to": "Bibliotheque Municipale De Loperhet"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "to": "MEDIATHEQUE L\u0027ODYSSEE"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "to": "Bibliotheque Municipale de Santec"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "to": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "to": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LE DRENNEC", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau", "to": "Bibliotheque Municipale De Loperhet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau", "to": "MEDIATHEQUE L\u0027ODYSSEE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau", "to": "Bibliotheque Municipale de Santec"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau", "to": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau", "to": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Lampaul-Guimiliau", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Loperhet", "to": "MEDIATHEQUE L\u0027ODYSSEE"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Loperhet", "to": "Bibliotheque Municipale de Santec"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Loperhet", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Loperhet", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Loperhet", "to": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Loperhet", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE POULDREUZIC"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Loperhet", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Loperhet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Loperhet", "to": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Loperhet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Loperhet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Melgven", "to": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Ellipse"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Melgven", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Melgven", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Melgven", "to": "Mediatheque Le Pre Carre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Melgven", "to": "Espace culturel PASSE OUEST"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Melgven", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Plouay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Melgven", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Melgven", "to": "BIBLIOTHEQUE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Melgven", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE POULDREUZIC"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Melgven", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Ellipse", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Ellipse", "to": "M\u00e9diath\u00e8que \"Le Passe-temps\""}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Ellipse", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Ellipse", "to": "Mediatheque Le Pre Carre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Ellipse", "to": "Espace culturel PASSE OUEST"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Ellipse", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Plouay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Ellipse", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Ellipse", "to": "BIBLIOTHEQUE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que l\u0027Ellipse", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "MEDIATHEQUE L\u0027ODYSSEE", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY"}, {"from": "MEDIATHEQUE L\u0027ODYSSEE", "to": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON"}, {"from": "MEDIATHEQUE L\u0027ODYSSEE", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN"}, {"from": "MEDIATHEQUE L\u0027ODYSSEE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou"}, {"from": "MEDIATHEQUE L\u0027ODYSSEE", "to": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest"}, {"from": "MEDIATHEQUE L\u0027ODYSSEE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue"}, {"from": "MEDIATHEQUE L\u0027ODYSSEE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins"}, {"from": "Mediatheque", "to": "M\u00e9diath\u00e8que FRANCOIS MITTERRAND"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien", "to": "M\u00e9diath\u00e8que \"Le Passe-temps\""}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien", "to": "Mediatheque Municipale Perenn"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien", "to": "Mediatheque Le Pre Carre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien", "to": "Espace culturel PASSE OUEST"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Plouay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien", "to": "M\u00e9diath\u00e8que En F@im De Contes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien", "to": "BIBLIOTHEQUE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Querrien", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Santec", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Santec", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Santec", "to": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Santec", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Santec", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Santec", "to": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Santec", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "to": "R\u00e9seau Des Biblioth\u00e8ques Al\u00e8s Agglom\u00e9ration"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "to": "Bibliotheque de Rodilhan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Liliane Granier"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "to": "Bibliotheque de Saint Jean Du Pin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "to": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Th\u00e9odore Monod"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "to": "Mediatheque Intercommunale Du Pays De Lunel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "to": "Mediatheque GASTON BAISSETTE"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Saussan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que William Shakespeare"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Congenies", "to": "Biblioth\u00e8que Paul Langevin"}, {"from": "R\u00e9seau Des Biblioth\u00e8ques Al\u00e8s Agglom\u00e9ration", "to": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise"}, {"from": "R\u00e9seau Des Biblioth\u00e8ques Al\u00e8s Agglom\u00e9ration", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes"}, {"from": "R\u00e9seau Des Biblioth\u00e8ques Al\u00e8s Agglom\u00e9ration", "to": "Bibliotheque de Rodilhan"}, {"from": "R\u00e9seau Des Biblioth\u00e8ques Al\u00e8s Agglom\u00e9ration", "to": "Bibliotheque de Saint Jean Du Pin"}, {"from": "R\u00e9seau Des Biblioth\u00e8ques Al\u00e8s Agglom\u00e9ration", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie"}, {"from": "R\u00e9seau Des Biblioth\u00e8ques Al\u00e8s Agglom\u00e9ration", "to": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze"}, {"from": "R\u00e9seau Des Biblioth\u00e8ques Al\u00e8s Agglom\u00e9ration", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Beaumont"}, {"from": "R\u00e9seau Des Biblioth\u00e8ques Al\u00e8s Agglom\u00e9ration", "to": "Biblioth\u00e8que de La Vernar\u00e8de"}, {"from": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes"}, {"from": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "to": "Bibliotheque de Rodilhan"}, {"from": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "to": "Bibliotheque de Saint Jean Du Pin"}, {"from": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie"}, {"from": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "to": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)"}, {"from": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "to": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle"}, {"from": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "to": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon"}, {"from": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc"}, {"from": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "to": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche"}, {"from": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "to": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres"}, {"from": "Bibliotheque de Laudun l\u0027ardoise", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes", "to": "Bibliotheque de Rodilhan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Liliane Granier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes", "to": "Bibliotheque de Saint Jean Du Pin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes", "to": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes", "to": "Mediatheque Intercommunale Du Pays De Lunel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes", "to": "Mediatheque GASTON BAISSETTE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes", "to": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes", "to": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes", "to": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marguerittes", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "Bibliotheque de Rodilhan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Liliane Granier"}, {"from": "Bibliotheque de Rodilhan", "to": "Bibliotheque de Saint Jean Du Pin"}, {"from": "Bibliotheque de Rodilhan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie"}, {"from": "Bibliotheque de Rodilhan", "to": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze"}, {"from": "Bibliotheque de Rodilhan", "to": "Mediatheque Intercommunale Du Pays De Lunel"}, {"from": "Bibliotheque de Rodilhan", "to": "Mediatheque GASTON BAISSETTE"}, {"from": "Bibliotheque de Rodilhan", "to": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)"}, {"from": "Bibliotheque de Rodilhan", "to": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle"}, {"from": "Bibliotheque de Rodilhan", "to": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon"}, {"from": "Bibliotheque de Rodilhan", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "Bibliotheque de Rodilhan", "to": "Biblioth\u00e8que Paul Langevin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Liliane Granier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Liliane Granier", "to": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Liliane Granier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Th\u00e9odore Monod"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Liliane Granier", "to": "Mediatheque Intercommunale Du Pays De Lunel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Liliane Granier", "to": "Mediatheque GASTON BAISSETTE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Liliane Granier", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Saussan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Liliane Granier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que William Shakespeare"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Liliane Granier", "to": "Biblioth\u00e8que Paul Langevin"}, {"from": "Bibliotheque de Saint Jean Du Pin", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie"}, {"from": "Bibliotheque de Saint Jean Du Pin", "to": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze"}, {"from": "Bibliotheque de Saint Jean Du Pin", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Beaumont"}, {"from": "Bibliotheque de Saint Jean Du Pin", "to": "Biblioth\u00e8que de La Vernar\u00e8de"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie", "to": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie", "to": "Mediatheque Intercommunale Du Pays De Lunel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie", "to": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie", "to": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Saint Quentin la Poterie", "to": "Biblioth\u00e8que de La Vernar\u00e8de"}, {"from": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Th\u00e9odore Monod"}, {"from": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze", "to": "Mediatheque Intercommunale Du Pays De Lunel"}, {"from": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze", "to": "Mediatheque GASTON BAISSETTE"}, {"from": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Saussan"}, {"from": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze", "to": "M\u00e9diath\u00e8que William Shakespeare"}, {"from": "Bibliotheque de Verg\u00e8ze", "to": "Biblioth\u00e8que Paul Langevin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que L\u0027Esplanade des Mots", "to": "Mediatheque Municipale Salou Casais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que L\u0027Esplanade des Mots", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Pascale Grousset \u00e0 Grisolles"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que L\u0027Esplanade des Mots", "to": "M\u00e9mo, M\u00e9diath\u00e8que de Montauban"}, {"from": "Mediatheque Municipale Salou Casais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Pascale Grousset \u00e0 Grisolles"}, {"from": "Mediatheque Municipale Salou Casais", "to": "Bibliotheque Du Mas Saintes Puelles"}, {"from": "Olivier Herson", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Seix"}, {"from": "Mediatheque Poly\u00e8dre de la ville de Bazas", "to": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9on"}, {"from": "Mediatheque Poly\u00e8dre de la ville de Bazas", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \u00e0 La R\u00e9ole"}, {"from": "LUDO MEDIATHEQUE", "to": "Mediatheque  Municipale Maurice Druon"}, {"from": "LUDO MEDIATHEQUE", "to": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9on"}, {"from": "LUDO MEDIATHEQUE", "to": "Mediath\u00e8que Du Bois Fleuri"}, {"from": "LUDO MEDIATHEQUE", "to": "Biblioth\u00e8que de Pauillac"}, {"from": "LUDO MEDIATHEQUE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \u00e0 La R\u00e9ole"}, {"from": "LUDO MEDIATHEQUE", "to": "Mediatheque Municipale de Tresses"}, {"from": "LUDO MEDIATHEQUE", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Bordeaux"}, {"from": "LUDO MEDIATHEQUE", "to": "Biblioth\u00e8que Capucins/Saint-Michel"}, {"from": "Mediatheque  Municipale Maurice Druon", "to": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9on"}, {"from": "Mediatheque  Municipale Maurice Druon", "to": "Mediath\u00e8que Du Bois Fleuri"}, {"from": "Mediatheque  Municipale Maurice Druon", "to": "Mediatheque Municipale de Tresses"}, {"from": "Mediatheque  Municipale Maurice Druon", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Bordeaux"}, {"from": "Mediatheque  Municipale Maurice Druon", "to": "Biblioth\u00e8que Capucins/Saint-Michel"}, {"from": "Mediatheque  Municipale Maurice Druon", "to": "Bibliotheque de Saint-Pierre-d\u0027Eyraud"}, {"from": "Mediatheque  Municipale Maurice Druon", "to": "Biblioth\u00e8que de Maurens"}, {"from": "Mediatheque  Municipale Maurice Druon", "to": "Biblioth\u00e8que de Saint Privat"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9on", "to": "Mediath\u00e8que Du Bois Fleuri"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9on", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \u00e0 La R\u00e9ole"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9on", "to": "Mediatheque Municipale de Tresses"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9on", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Bordeaux"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9on", "to": "Biblioth\u00e8que Capucins/Saint-Michel"}, {"from": "Mediath\u00e8que Du Bois Fleuri", "to": "Biblioth\u00e8que de Pauillac"}, {"from": "Mediath\u00e8que Du Bois Fleuri", "to": "Mediatheque Municipale de Tresses"}, {"from": "Mediath\u00e8que Du Bois Fleuri", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Bordeaux"}, {"from": "Mediath\u00e8que Du Bois Fleuri", "to": "Biblioth\u00e8que Capucins/Saint-Michel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Pauillac", "to": "Mediatheque Municipale de Tresses"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Pauillac", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Bordeaux"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Pauillac", "to": "Biblioth\u00e8que Capucins/Saint-Michel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \u00e0 La R\u00e9ole", "to": "Mediatheque Municipale de Tresses"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \u00e0 La R\u00e9ole", "to": "Biblioth\u00e8que Capucins/Saint-Michel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \u00e0 La R\u00e9ole", "to": "Bibliotheque de Saint-Pierre-d\u0027Eyraud"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \u00e0 La R\u00e9ole", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Monbahus"}, {"from": "La Biblio, cultures partag\u00e9es", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Bordeaux"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Tresses", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Bordeaux"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Tresses", "to": "Biblioth\u00e8que Capucins/Saint-Michel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Agathoise", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Th\u00e9odore Monod"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Agathoise", "to": "Mediatheque Municipale Confluence"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Agathoise", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Saussan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Agathoise", "to": "M\u00e9diath\u00e8que William Shakespeare"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Agathoise", "to": "Biblioth\u00e8que Paul Langevin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Th\u00e9odore Monod", "to": "Mediatheque Municipale Confluence"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Th\u00e9odore Monod", "to": "Mediatheque Intercommunale Du Pays De Lunel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Th\u00e9odore Monod", "to": "Mediatheque GASTON BAISSETTE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Th\u00e9odore Monod", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Saussan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Th\u00e9odore Monod", "to": "M\u00e9diath\u00e8que William Shakespeare"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Th\u00e9odore Monod", "to": "Biblioth\u00e8que Paul Langevin"}, {"from": "Mediatheque Municipale Confluence", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Saussan"}, {"from": "Mediatheque Municipale Confluence", "to": "Bibliotheque Intercommunale De Fayet"}, {"from": "Mediatheque Municipale Confluence", "to": "M\u00e9diath\u00e8que William Shakespeare"}, {"from": "Mediatheque Municipale Confluence", "to": "Biblioth\u00e8que Paul Langevin"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale Du Pays De Lunel", "to": "Mediatheque GASTON BAISSETTE"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale Du Pays De Lunel", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Saussan"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale Du Pays De Lunel", "to": "M\u00e9diath\u00e8que William Shakespeare"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale Du Pays De Lunel", "to": "Biblioth\u00e8que Paul Langevin"}, {"from": "Mediatheque GASTON BAISSETTE", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Saussan"}, {"from": "Mediatheque GASTON BAISSETTE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que William Shakespeare"}, {"from": "Mediatheque GASTON BAISSETTE", "to": "Biblioth\u00e8que Paul Langevin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Saussan", "to": "M\u00e9diath\u00e8que William Shakespeare"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Saussan", "to": "Biblioth\u00e8que Paul Langevin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourgbarr\u00e9", "to": "Mediatheque Les Halles"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bourgbarr\u00e9", "to": "LAVAL AGGLO - Mediatheque de St Pierre la Cour"}, {"from": "Mediatheque Les Halles", "to": "LAVAL AGGLO - Mediatheque de St Pierre la Cour"}, {"from": "Mediatheque Les Halles", "to": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du V\u00e9ron", "to": "Bibliotheque Municipale de Sainte-Maure-de-Touraine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du V\u00e9ron", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Villeperdue"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale du V\u00e9ron", "to": "BIBLIOTH\u00c8QUE MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques-Lanzmann", "to": "Bibliotheque Municipale de Sainte-Maure-de-Touraine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques-Lanzmann", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Villeperdue"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Sainte-Maure-de-Touraine", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Villeperdue"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Sainte-Maure-de-Touraine", "to": "Mediatheque Maurice Fombeure"}, {"from": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "to": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra"}, {"from": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "to": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche"}, {"from": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef"}, {"from": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay"}, {"from": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "to": "Mediatheque de la Tour du Pin"}, {"from": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Lamartine"}, {"from": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Le Bourget-du-lac"}, {"from": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes"}, {"from": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde"}, {"from": "Mediatheque Municipale des Aveni\u00e8res", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Bibliotheque Pablo Neruda"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Bibliotheque Paul Langevin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Biblioth\u00e8que communale Lus-la-Croix-Haute"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Champ-sur-Drac", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Bibliotheque Pablo Neruda"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Bibliotheque Paul Langevin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Le Bourget-du-lac"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale - Hermillon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Dom\u00e8ne", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "Bibliotheque Paul Langevin"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "Bibliotheque Pablo Neruda", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Bibliotheque Paul Langevin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Biblioth\u00e8que communale Lus-la-Croix-Haute"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Gua", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "Bibliotheque Paul Langevin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "Biblioth\u00e8que communale Lus-la-Croix-Haute"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Jarrie", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "to": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "to": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "to": "Bibliotheque Paul Langevin"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale - Hermillon"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "to": "Biblioth\u00e8que communale Lus-la-Croix-Haute"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Livet Gavet", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix", "to": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix", "to": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix", "to": "Bibliotheque Paul Langevin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale du Pont de Claix", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "Bibliotheque Paul Langevin"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "Mediatheque de la Tour du Pin"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Lamartine"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CA Arlys\u00e8re"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Le Bourget-du-lac"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale - Hermillon"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CC C\u0153ur de Tarentaise"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "Mediatheque communautaire t\u00eate de r\u00e9seau de Pontcharra", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset", "to": "Bibliotheque Paul Langevin"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset", "to": "Mediatheque de la Tour du Pin"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Seyssinet Pariset", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "Mediatheque de la Tour du Pin"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "M\u00e9diatheque Municipale"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Le Bourget-du-lac"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de St Alban de Roche", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "Mediatheque de la Tour du Pin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Lamartine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Le Bourget-du-lac"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Chef", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "Bibliotheque Paul Langevin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "Mediatheque de la Tour du Pin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Etienne de Saint-Geoirs", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "Mediatheque de la Tour du Pin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "Mediatheque - Saint-Chamond"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "M\u00e9diatheque Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Saint-Jean de Bournay", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "to": "Bibliotheque Paul Langevin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "to": "Mediatheque de la Tour du Pin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Lamartine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Le Bourget-du-lac"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de St Laurent du Pont", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "Bibliotheque Paul Langevin", "to": "Mediatheque de la Tour du Pin"}, {"from": "Bibliotheque Paul Langevin", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces"}, {"from": "Bibliotheque Paul Langevin", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "Bibliotheque Paul Langevin", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale - Hermillon"}, {"from": "Bibliotheque Paul Langevin", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes"}, {"from": "Bibliotheque Paul Langevin", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "Bibliotheque Paul Langevin", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "Bibliotheque Paul Langevin", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "Bibliotheque Paul Langevin", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "Mediatheque de la Tour du Pin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "Mediatheque - Saint-Chamond"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "Mediatheque - Unieux"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "M\u00e9diatheque Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de St Romain de Surieu", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "Mediatheque de la Tour du Pin", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin"}, {"from": "Mediatheque de la Tour du Pin", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "Mediatheque de la Tour du Pin", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Lamartine"}, {"from": "Mediatheque de la Tour du Pin", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Le Bourget-du-lac"}, {"from": "Mediatheque de la Tour du Pin", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes"}, {"from": "Mediatheque de la Tour du Pin", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "Mediatheque de la Tour du Pin", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "Mediatheque de la Tour du Pin", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "Mediatheque de la Tour du Pin", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde"}, {"from": "Mediatheque de la Tour du Pin", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "Mediatheque de la Tour du Pin", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "Mediatheque de la Tour du Pin", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces", "to": "Biblioth\u00e8que communale Lus-la-Croix-Haute"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Varces", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille", "to": "Biblioth\u00e8que communale Lus-la-Croix-Haute"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Vizille", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale - Cousance", "to": "Centre Culturel Communautaire des Cordeliers"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale - Cousance", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Moirans-en-Montagne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale - Cousance", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bernard Clavel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale - Cousance", "to": "Mediath\u00e8que Haut-Jura Saint-Claude"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Dampierre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Gendrey"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Dampierre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bernard Clavel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Dampierre", "to": "mediatheque municipale de pin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Gendrey", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bernard Clavel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Gendrey", "to": "mediatheque municipale de pin"}, {"from": "Centre Culturel Communautaire des Cordeliers", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Moirans-en-Montagne"}, {"from": "Centre Culturel Communautaire des Cordeliers", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bernard Clavel"}, {"from": "Centre Culturel Communautaire des Cordeliers", "to": "Mediath\u00e8que Haut-Jura Saint-Claude"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Moirans-en-Montagne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bernard Clavel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Moirans-en-Montagne", "to": "Mediath\u00e8que Haut-Jura Saint-Claude"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale - Moirans-en-Montagne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Eloise"}, {"from": "Mediath\u00e8que Haut-Jura Saint-Claude", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Eloise"}, {"from": "Mediath\u00e8que Haut-Jura Saint-Claude", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Margencel"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE DAX", "to": "MEDIATHEQUE CHALOSSE TURSAN HAGETMAU"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE DAX", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE SAINT-VINCENT-DE-TYROSSE"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE DAX", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Biarritz"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE DAX", "to": "M\u00e9diatheque Intercommunale d\u0027Amikuze"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE DAX", "to": "MEDIATHEQUE YGOS-SAINT-SATURNIN"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE DAX", "to": "LUDO-MEDIATHEQUE DE SAINT-AUBIN"}, {"from": "MEDIATHEQUE CHALOSSE TURSAN HAGETMAU", "to": "Biblioth\u00e8que de Labastide-Monrejeau"}, {"from": "MEDIATHEQUE CHALOSSE TURSAN HAGETMAU", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Lescar"}, {"from": "MEDIATHEQUE CHALOSSE TURSAN HAGETMAU", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Mi[x]"}, {"from": "MEDIATHEQUE CHALOSSE TURSAN HAGETMAU", "to": "MEDIATHEQUE YGOS-SAINT-SATURNIN"}, {"from": "MEDIATHEQUE CHALOSSE TURSAN HAGETMAU", "to": "LUDO-MEDIATHEQUE DE SAINT-AUBIN"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE SAINT-VINCENT-DE-TYROSSE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Biarritz"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE SAINT-VINCENT-DE-TYROSSE", "to": "M\u00e9diatheque Intercommunale d\u0027Amikuze"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE SAINT-VINCENT-DE-TYROSSE", "to": "LUDO-MEDIATHEQUE DE SAINT-AUBIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Mer", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Philippe Barbeau Saint-Laurent-Nouan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Mer", "to": "Biblioth\u00e8que du parc Ronsard - Vend\u00f4me"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Mer", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale \\"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Mer", "to": "Biblioth\u00e8que le Millefeuillle de Saint-Ouen"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Mer", "to": "Bibliotheque Colette Vivier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Philippe Barbeau Saint-Laurent-Nouan", "to": "Biblioth\u00e8que du parc Ronsard - Vend\u00f4me"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Philippe Barbeau Saint-Laurent-Nouan", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale \\"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Philippe Barbeau Saint-Laurent-Nouan", "to": "Biblioth\u00e8que - Vannes sur Cosson"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Philippe Barbeau Saint-Laurent-Nouan", "to": "Biblioth\u00e8que le Millefeuillle de Saint-Ouen"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Philippe Barbeau Saint-Laurent-Nouan", "to": "Bibliotheque Colette Vivier"}, {"from": "Biblioth\u00e8que du parc Ronsard - Vend\u00f4me", "to": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE DE BESS\u00c9 SUR BRAYE"}, {"from": "Biblioth\u00e8que du parc Ronsard - Vend\u00f4me", "to": "Biblioth\u00e8que le Millefeuillle de Saint-Ouen"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "to": "Mediatheque - Saint-Chamond"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "to": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "to": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "to": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "to": "Mediatheque - Unieux"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "to": "M\u00e9diatheque Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Le Chambon-Feugerolles", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "Bibliotheque - Cordelle", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs"}, {"from": "Bibliotheque - Cordelle", "to": "Mediatheque des Vals d\u0027Aix et Isable"}, {"from": "Bibliotheque - Cordelle", "to": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal"}, {"from": "Bibliotheque - Cordelle", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Villerest"}, {"from": "Bibliotheque - Cordelle", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt"}, {"from": "Bibliotheque - Cordelle", "to": "Point lecture du Mayollet - Roanne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "Mediatheque - Saint-Chamond"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "Mediatheque des Vals d\u0027Aix et Isable"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "Mediatheque - Unieux"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Villerest"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "M\u00e9diatheque Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "Point lecture du Mayollet - Roanne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Feurs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "Mediatheque - Saint-Chamond"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "Mediatheque - Unieux"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "M\u00e9diatheque Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Rive-de-Gier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "Mediatheque - Unieux"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "M\u00e9diatheque Municipale"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Chamond", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "Mediatheque des Vals d\u0027Aix et Isable", "to": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez"}, {"from": "Mediatheque des Vals d\u0027Aix et Isable", "to": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal"}, {"from": "Mediatheque des Vals d\u0027Aix et Isable", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Villerest"}, {"from": "Mediatheque des Vals d\u0027Aix et Isable", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt"}, {"from": "Mediatheque des Vals d\u0027Aix et Isable", "to": "Point lecture du Mayollet - Roanne"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez", "to": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez", "to": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez", "to": "Mediatheque - Unieux"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez", "to": "M\u00e9diatheque Municipale"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "Mediatheque - Saint-Priest-en-Jarez", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal", "to": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re"}, {"from": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal", "to": "Mediatheque - Unieux"}, {"from": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal", "to": "M\u00e9diatheque Municipale"}, {"from": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "Biblioth\u00e8que - Sury-le-Comtal", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re", "to": "Mediatheque - Unieux"}, {"from": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re", "to": "M\u00e9diatheque Municipale"}, {"from": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin"}, {"from": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "Bibliotheque - La Talaudi\u00e8re", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "Mediatheque - Unieux", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Villerest", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Villerest", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Tantalire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Villerest", "to": "Point lecture du Mayollet - Roanne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Divatte-sur-Loire", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jean d\u0027Ormesson"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Divatte-sur-Loire", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Chemill\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Divatte-sur-Loire", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Saint-L\u00e9ger-sous-Cholet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Divatte-sur-Loire", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  de Campbon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Divatte-sur-Loire", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Ch\u00e2teau"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Divatte-sur-Loire", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Petit ChantiLire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Divatte-sur-Loire", "to": "Bibliotheque Associative De Plaisance"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jean d\u0027Ormesson", "to": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Missillac"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jean d\u0027Ormesson", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  de Campbon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jean d\u0027Ormesson", "to": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Ste Anne Sur Brivet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jean d\u0027Ormesson", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Ch\u00e2teau"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jean d\u0027Ormesson", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Petit ChantiLire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jean d\u0027Ormesson", "to": "Bibliotheque Associative De Plaisance"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale \\", "to": "Biblioth\u00e8que - Vannes sur Cosson"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale \\", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Ouzouer sur Loire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale \\", "to": "Bibliotheque Colette Vivier"}, {"from": "Biblioth\u00e8que - Vannes sur Cosson", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Ouzouer sur Loire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que - Vannes sur Cosson", "to": "Bibliotheque Colette Vivier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - ludoth\u00e8que intercommunale CAUVALDOR", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Michel Dumas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Castelnau-Montratier-Sainte Alauzie", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Pascale Grousset \u00e0 Grisolles"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Castelnau-Montratier-Sainte Alauzie", "to": "Mediatheque De Loubejac"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Castelnau-Montratier-Sainte Alauzie", "to": "M\u00e9mo, M\u00e9diath\u00e8que de Montauban"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que du G\u00e9vaudan Jules Roujon", "to": "Annexe De Fontanilles"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Chemill\u00e9", "to": "Bibliotheque municipale de Den\u00e9e"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Chemill\u00e9", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Montreuil-Juign\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Chemill\u00e9", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Saint-L\u00e9ger-sous-Cholet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Chemill\u00e9", "to": "Biblioth\u00e8que de Vauchr\u00e9tien"}, {"from": "Bibliotheque municipale de Den\u00e9e", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Montreuil-Juign\u00e9"}, {"from": "Bibliotheque municipale de Den\u00e9e", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Saint-L\u00e9ger-sous-Cholet"}, {"from": "Bibliotheque municipale de Den\u00e9e", "to": "Biblioth\u00e8que de Vauchr\u00e9tien"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Montreuil-Juign\u00e9", "to": "Biblioth\u00e8que de Vauchr\u00e9tien"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Saint-L\u00e9ger-sous-Cholet", "to": "Biblioth\u00e8que de Vauchr\u00e9tien"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Saint-L\u00e9ger-sous-Cholet", "to": "Bibliotheque de Moncoutant sur S\u00e8vre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Barneville-Carteret", "to": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9ances"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Barneville-Carteret", "to": "Biblioth\u00e8que de Gouville-sur-Mer"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Barneville-Carteret", "to": "Biblioth\u00e8que de Tonneville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9cey", "to": "Biblioth\u00e8que de C\u00e9rences"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9cey", "to": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que Victor Hugo de Gorron"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9cey", "to": "CC ERNEE - Bibliotheque de Larchamp"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9cey", "to": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que de Pontmain"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de C\u00e9rences", "to": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9ances"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de C\u00e9rences", "to": "Biblioth\u00e8que de Gouville-sur-Mer"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00e9ances", "to": "Biblioth\u00e8que de Gouville-sur-Mer"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)", "to": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)", "to": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)", "to": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)", "to": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Jean-Louis Barrault (ferm\u00e9e depuis avril 2021)", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Albert Camus", "to": "Bibliotheque Municipale De Folembray"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Albert Camus", "to": "Bibliotheque De Fontenoy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Albert Camus", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Albert Camus", "to": "Bibliotheque Municipale De Saulchery"}, {"from": "Mediatheque intercommunale de Montmirail", "to": "Bibliotheque Municipale De Saulchery"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Pargny-sur-Saulx", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Romain Rolland"}, {"from": "CC ERNEE M\u00e9diath\u00e8que Andouill\u00e9", "to": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE BAIS"}, {"from": "CC ERNEE M\u00e9diath\u00e8que Andouill\u00e9", "to": "CC ERNEE Bibliotheque Municipale"}, {"from": "CC ERNEE M\u00e9diath\u00e8que Andouill\u00e9", "to": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que Victor Hugo de Gorron"}, {"from": "CC ERNEE M\u00e9diath\u00e8que Andouill\u00e9", "to": "CC ERNEE - Bibliotheque de Larchamp"}, {"from": "CC ERNEE M\u00e9diath\u00e8que Andouill\u00e9", "to": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que de Pontmain"}, {"from": "CC ERNEE M\u00e9diath\u00e8que Andouill\u00e9", "to": "LAVAL AGGLO - Mediatheque de St Pierre la Cour"}, {"from": "CC ERNEE M\u00e9diath\u00e8que Andouill\u00e9", "to": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE VAIGES"}, {"from": "CC ERNEE M\u00e9diath\u00e8que Andouill\u00e9", "to": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9"}, {"from": "CC ERNEE M\u00e9diath\u00e8que Andouill\u00e9", "to": "CC Co\u00ebvrons - BIBLIOTH\u00c8QUE DE TORCE VIVIERS EN CHARNIE"}, {"from": "CC ERNEE M\u00e9diath\u00e8que Andouill\u00e9", "to": "CC Co\u00ebvrons BIBLIOTHEQUE DE STE SUZANNE CHAMMES"}, {"from": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE BAIS", "to": "CC ERNEE Bibliotheque Municipale"}, {"from": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE BAIS", "to": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que Victor Hugo de Gorron"}, {"from": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE BAIS", "to": "CC ERNEE - Bibliotheque de Larchamp"}, {"from": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE BAIS", "to": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE VAIGES"}, {"from": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE BAIS", "to": "MEDIATHEQUE DE SAINT-GERMAIN-DU-CORBEIS"}, {"from": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE BAIS", "to": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9"}, {"from": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE BAIS", "to": "CC Co\u00ebvrons - BIBLIOTH\u00c8QUE DE TORCE VIVIERS EN CHARNIE"}, {"from": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE BAIS", "to": "CC Co\u00ebvrons BIBLIOTHEQUE DE STE SUZANNE CHAMMES"}, {"from": "CC ERNEE Bibliotheque Municipale", "to": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que Victor Hugo de Gorron"}, {"from": "CC ERNEE Bibliotheque Municipale", "to": "CC ERNEE - Bibliotheque de Larchamp"}, {"from": "CC ERNEE Bibliotheque Municipale", "to": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que de Pontmain"}, {"from": "CC ERNEE Bibliotheque Municipale", "to": "LAVAL AGGLO - Mediatheque de St Pierre la Cour"}, {"from": "CC ERNEE Bibliotheque Municipale", "to": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE VAIGES"}, {"from": "CC ERNEE Bibliotheque Municipale", "to": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9"}, {"from": "CC ERNEE Bibliotheque Municipale", "to": "CC Co\u00ebvrons - BIBLIOTH\u00c8QUE DE TORCE VIVIERS EN CHARNIE"}, {"from": "CC ERNEE Bibliotheque Municipale", "to": "CC Co\u00ebvrons BIBLIOTHEQUE DE STE SUZANNE CHAMMES"}, {"from": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que Victor Hugo de Gorron", "to": "CC ERNEE - Bibliotheque de Larchamp"}, {"from": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que Victor Hugo de Gorron", "to": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que de Pontmain"}, {"from": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que Victor Hugo de Gorron", "to": "LAVAL AGGLO - Mediatheque de St Pierre la Cour"}, {"from": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que Victor Hugo de Gorron", "to": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE VAIGES"}, {"from": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que Victor Hugo de Gorron", "to": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9"}, {"from": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que Victor Hugo de Gorron", "to": "CC Co\u00ebvrons BIBLIOTHEQUE DE STE SUZANNE CHAMMES"}, {"from": "CC ERNEE - Bibliotheque de Larchamp", "to": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que de Pontmain"}, {"from": "CC ERNEE - Bibliotheque de Larchamp", "to": "LAVAL AGGLO - Mediatheque de St Pierre la Cour"}, {"from": "CC ERNEE - Bibliotheque de Larchamp", "to": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9"}, {"from": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que de Pontmain", "to": "LAVAL AGGLO - Mediatheque de St Pierre la Cour"}, {"from": "CCBM - M\u00e9diath\u00e8que de Pontmain", "to": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9"}, {"from": "LAVAL AGGLO - Mediatheque de St Pierre la Cour", "to": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE VAIGES"}, {"from": "LAVAL AGGLO - Mediatheque de St Pierre la Cour", "to": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9"}, {"from": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE VAIGES", "to": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9"}, {"from": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE VAIGES", "to": "CC Co\u00ebvrons - BIBLIOTH\u00c8QUE DE TORCE VIVIERS EN CHARNIE"}, {"from": "CC Co\u00ebvrons MEDIATHEQUE DE VAIGES", "to": "CC Co\u00ebvrons BIBLIOTHEQUE DE STE SUZANNE CHAMMES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que \"Le Passe-temps\"", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que \"Le Passe-temps\"", "to": "Mediatheque Le Pre Carre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que \"Le Passe-temps\"", "to": "Espace culturel PASSE OUEST"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que \"Le Passe-temps\"", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Plouay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que \"Le Passe-temps\"", "to": "Mediath\u00e8que Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que \"Le Passe-temps\"", "to": "M\u00e9diath\u00e8que En F@im De Contes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que \"Le Passe-temps\"", "to": "Mediatheque Municipale Germaine Tillion"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que \"Le Passe-temps\"", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale", "to": "Mediatheque Municipale Perenn"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale", "to": "Mediatheque Le Pre Carre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale", "to": "Espace culturel PASSE OUEST"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Plouay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale", "to": "Mediath\u00e8que Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que En F@im De Contes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale", "to": "Mediatheque Municipale Germaine Tillion"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Municipale", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "Mediatheque Municipale Perenn", "to": "Mediatheque Le Pre Carre"}, {"from": "Mediatheque Municipale Perenn", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Plouay"}, {"from": "Mediatheque Municipale Perenn", "to": "M\u00e9diath\u00e8que En F@im De Contes"}, {"from": "Mediatheque Municipale Perenn", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale", "to": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale", "to": "Lovisolo"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale", "to": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que municipale", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "Mediatheque Le Pre Carre", "to": "Espace culturel PASSE OUEST"}, {"from": "Mediatheque Le Pre Carre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Plouay"}, {"from": "Mediatheque Le Pre Carre", "to": "Mediath\u00e8que Municipale"}, {"from": "Mediatheque Le Pre Carre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que En F@im De Contes"}, {"from": "Mediatheque Le Pre Carre", "to": "Mediatheque Municipale Germaine Tillion"}, {"from": "Mediatheque Le Pre Carre", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diatheque Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt"}, {"from": "M\u00e9diatheque Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay"}, {"from": "M\u00e9diatheque Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin"}, {"from": "M\u00e9diatheque Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "M\u00e9diatheque Municipale", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "M\u00e9diatheque Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "M\u00e9diatheque Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Claude Vermorel"}, {"from": "M\u00e9diatheque Municipale", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "M\u00e9diatheque Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "M\u00e9diatheque Municipale", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "M\u00e9diatheque Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "Espace culturel PASSE OUEST", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Plouay"}, {"from": "Espace culturel PASSE OUEST", "to": "M\u00e9diath\u00e8que En F@im De Contes"}, {"from": "Espace culturel PASSE OUEST", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Plouay", "to": "M\u00e9diath\u00e8que En F@im De Contes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Plouay", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Germaine Tillion", "to": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Germaine Tillion", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Claude Vermorel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Germaine Tillion", "to": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Germaine Tillion", "to": "Biblioth\u00e8que du Pays de Gueugnon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Germaine Tillion", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Tantalire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Germaine Tillion", "to": "Point lecture du Mayollet - Roanne"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale", "to": "Mediatheque Municipale Germaine Tillion"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que municipale du Pouliguen"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale", "to": "Mediatheque Municipale De Pleucadeuc"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Missillac"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Traict d\u0027encre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que En F@im De Contes", "to": "Mediatheque Municipale Germaine Tillion"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que En F@im De Contes", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "Mediatheque Municipale Germaine Tillion", "to": "Mediatheque Municipale De Pleucadeuc"}, {"from": "Mediatheque Municipale Germaine Tillion", "to": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Missillac"}, {"from": "Mediatheque Municipale Germaine Tillion", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Traict d\u0027encre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jean Morette", "to": "Biblioth\u00e8que communautaire Charles de Villers"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jean Morette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que La Pl\u00e9iade"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jean Morette", "to": "Biblioth\u00e8ques-M\u00e9diath\u00e8ques de Metz"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jean Morette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Verlaine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communautaire Charles de Villers", "to": "M\u00e9diath\u00e8que La Pl\u00e9iade"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communautaire Charles de Villers", "to": "Biblioth\u00e8ques-M\u00e9diath\u00e8ques de Metz"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communautaire Charles de Villers", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Verlaine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que La Pl\u00e9iade", "to": "Biblioth\u00e8ques-M\u00e9diath\u00e8ques de Metz"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que La Pl\u00e9iade", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Verlaine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Messmer", "to": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Messmer", "to": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Messmer", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Messmer", "to": "Point lecture de Lochwiller"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Messmer", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Messmer", "to": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Messmer", "to": "Biblioth\u00e8que de Nordheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Messmer", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Messmer", "to": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Messmer", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Messmer", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de La Machine", "to": "Mediath\u00e8que Municipale d\u0027Urzy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de La Machine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Varennes-Vauzelles"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale d\u0027Urzy", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de Varennes-Vauzelles"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "Bibliotheque Municipale de Baisieux"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "Mediatheque Municipale Francois Rabelais, Aulnoy lez Valenciennes", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "Bibliotheque Municipale de Baisieux"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "Mediath\u00e8que de Combles"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "M\u00e9di@line"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Avesnes-les-Aubert", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Baisieux", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle", "to": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle", "to": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle", "to": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Pierre Boulle", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry", "to": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry", "to": "Mediath\u00e8que de Combles"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry", "to": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry", "to": "M\u00e9di@line"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Caudry", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin", "to": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin", "to": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin", "to": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Crespin", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt"}, {"from": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "to": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque"}, {"from": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain"}, {"from": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne"}, {"from": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai"}, {"from": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent"}, {"from": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "to": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq"}, {"from": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "to": "Mediath\u00e8que de Combles"}, {"from": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "Mediatheque Communautaire de Douchy-les-MInes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "Mediath\u00e8que de Combles"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Denis Diderot, Emerchicourt", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "Mediath\u00e8que Municipale de Forest-sur-Marque", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "to": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "to": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "to": "Mediath\u00e8que de Combles"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Andr\u00e9 STIL de Guesnain", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "to": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck"}, {"from": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne"}, {"from": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai"}, {"from": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "to": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe"}, {"from": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "to": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq"}, {"from": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027agglom\u00e9ration"}, {"from": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "to": "Mediatheque Municipale d\u0027Esquelbecq"}, {"from": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "to": "Bibliotheque Basse-Ville"}, {"from": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "Medi@lys, M\u00e9diath\u00e8que Communale d\u0027Haverskerque", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck", "to": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck", "to": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027agglom\u00e9ration"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck", "to": "Mediatheque Municipale d\u0027Esquelbecq"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck", "to": "Bibliotheque Basse-Ville"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "Bibliotheque Municipale d\u0027Hazebrouck", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne", "to": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne", "to": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marcel Pagnol d\u0027Houplin-Ancoisne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai", "to": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai", "to": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Acheux-en-Amienois"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai", "to": "Mediath\u00e8que de Combles"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale de La M.J.C./Espace H\u00e9lios  Lambres-lez-Douai", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent", "to": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent", "to": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent", "to": "Mediath\u00e8que de Combles"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Achille Dupuis de Montigny-en-Ostrevent", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe", "to": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq"}, {"from": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027agglom\u00e9ration"}, {"from": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe", "to": "Mediatheque Municipale d\u0027Esquelbecq"}, {"from": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe", "to": "Bibliotheque Basse-Ville"}, {"from": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "Espace Culturel Maurice-Schumann de Nieppe", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Villeneuve-d\u0027Ascq", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand", "to": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9montier Merval"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand", "to": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Narcisse Dupr\u00e9 des Grandes Ventes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand", "to": "Bibliotheque Au Fil des Mots de Malaunay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand", "to": "Biblioth\u00e8que de Quevreville la Poterie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand", "to": "Biblioth\u00e8que Gustave Flaubert de Saint Pierre de Varengeville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand", "to": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand", "to": "Biblioth\u00e8que de la Vaupali\u00e8re"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Service des biblioth\u00e8ques"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Montdidier"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Saint-Corneille"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques Paul Eluard", "to": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Tanneurs", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale des Pays de l\u0027Aigle"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Tanneurs", "to": "Bibliotheque de Saint-R\u00e9my"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale des Pays de l\u0027Aigle", "to": "MEDIATHEQUE DE SAINT-GERMAIN-DU-CORBEIS"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SAINT-GERMAIN-DU-CORBEIS", "to": "BIBLIOTH\u00c8QUE DES VERGERS"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SAINT-GERMAIN-DU-CORBEIS", "to": "CC Co\u00ebvrons - BIBLIOTH\u00c8QUE DE TORCE VIVIERS EN CHARNIE"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SAINT-GERMAIN-DU-CORBEIS", "to": "CC Co\u00ebvrons BIBLIOTHEQUE DE STE SUZANNE CHAMMES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Berck-sur-Mer", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mers-les-Bains"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027agglom\u00e9ration", "to": "Mediatheque Municipale d\u0027Esquelbecq"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027agglom\u00e9ration", "to": "Bibliotheque Basse-Ville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union", "to": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Trait d\u0027union", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "Bibliotheque Alexandre Vialatte", "to": "Mediatheque Hugo Pratt"}, {"from": "Bibliotheque Alexandre Vialatte", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Alain Rey"}, {"from": "Bibliotheque Alexandre Vialatte", "to": "jacqueline ollier"}, {"from": "Bibliotheque Alexandre Vialatte", "to": "Mediatheque Nicolas-Chamfort"}, {"from": "Bibliotheque Alexandre Vialatte", "to": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE"}, {"from": "Bibliotheque Alexandre Vialatte", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Enval"}, {"from": "Bibliotheque Alexandre Vialatte", "to": "Biblioth\u00e8que  du Patrimoine"}, {"from": "Bibliotheque Alexandre Vialatte", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Aydat"}, {"from": "Bibliotheque Alexandre Vialatte", "to": "Saint Amant Tallende"}, {"from": "Bibliotheque Alexandre Vialatte", "to": "Biblioth\u00e8que de Chanonat"}, {"from": "Mediatheque Hugo Pratt", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Alain Rey"}, {"from": "Mediatheque Hugo Pratt", "to": "jacqueline ollier"}, {"from": "Mediatheque Hugo Pratt", "to": "Mediatheque Nicolas-Chamfort"}, {"from": "Mediatheque Hugo Pratt", "to": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE"}, {"from": "Mediatheque Hugo Pratt", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Enval"}, {"from": "Mediatheque Hugo Pratt", "to": "Biblioth\u00e8que  du Patrimoine"}, {"from": "Mediatheque Hugo Pratt", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Aydat"}, {"from": "Mediatheque Hugo Pratt", "to": "Saint Amant Tallende"}, {"from": "Mediatheque Hugo Pratt", "to": "Biblioth\u00e8que de Chanonat"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Alain Rey", "to": "jacqueline ollier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Alain Rey", "to": "Mediatheque Nicolas-Chamfort"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Alain Rey", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Enval"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Alain Rey", "to": "Biblioth\u00e8que  du Patrimoine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Alain Rey", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Aydat"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Alain Rey", "to": "Saint Amant Tallende"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Alain Rey", "to": "Biblioth\u00e8que de Chanonat"}, {"from": "jacqueline ollier", "to": "Mediatheque Nicolas-Chamfort"}, {"from": "jacqueline ollier", "to": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE"}, {"from": "jacqueline ollier", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Enval"}, {"from": "jacqueline ollier", "to": "Biblioth\u00e8que  du Patrimoine"}, {"from": "jacqueline ollier", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Aydat"}, {"from": "jacqueline ollier", "to": "Saint Amant Tallende"}, {"from": "jacqueline ollier", "to": "Biblioth\u00e8que de Chanonat"}, {"from": "Mediatheque Nicolas-Chamfort", "to": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE"}, {"from": "Mediatheque Nicolas-Chamfort", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Enval"}, {"from": "Mediatheque Nicolas-Chamfort", "to": "Biblioth\u00e8que  du Patrimoine"}, {"from": "Mediatheque Nicolas-Chamfort", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Aydat"}, {"from": "Mediatheque Nicolas-Chamfort", "to": "Saint Amant Tallende"}, {"from": "Mediatheque Nicolas-Chamfort", "to": "Biblioth\u00e8que de Chanonat"}, {"from": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE", "to": "Bibliotheque municipale de Crocq"}, {"from": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE", "to": "Biblioth\u00e8que  du Patrimoine"}, {"from": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Aydat"}, {"from": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE", "to": "Saint Amant Tallende"}, {"from": "MEDIATHEQUE SANCY ARTENSE", "to": "Biblioth\u00e8que de Chanonat"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Biarritz", "to": "M\u00e9diatheque Intercommunale d\u0027Amikuze"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Labastide-Monrejeau", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Lescar"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Labastide-Monrejeau", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Mi[x]"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Labastide-Monrejeau", "to": "M\u00e9diatheque Intercommunale d\u0027Amikuze"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Labastide-Monrejeau", "to": "LUDO-MEDIATHEQUE DE SAINT-AUBIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Lescar", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Mi[x]"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Lescar", "to": "M\u00e9diatheque Intercommunale d\u0027Amikuze"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Lescar", "to": "Biblioth\u00e8que Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Lescar", "to": "LUDO-MEDIATHEQUE DE SAINT-AUBIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Mi[x]", "to": "M\u00e9diatheque Intercommunale d\u0027Amikuze"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Mi[x]", "to": "LUDO-MEDIATHEQUE DE SAINT-AUBIN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Ferrat", "to": "Andr\u00e9 Stil"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Ferrat", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Pierre Capeille"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Ferrat", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Robert Avril de Millas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Ferrat", "to": "Biblioth\u00e8que De Bouletern\u00e8re"}, {"from": "Andr\u00e9 Stil", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Pierre Capeille"}, {"from": "Andr\u00e9 Stil", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Robert Avril de Millas"}, {"from": "Andr\u00e9 Stil", "to": "Biblioth\u00e8que De Bouletern\u00e8re"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Pierre Capeille", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Robert Avril de Millas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Pierre Capeille", "to": "Biblioth\u00e8que De Bouletern\u00e8re"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "to": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "to": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "to": "Point lecture de Lochwiller"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "to": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "to": "Biblioth\u00e8que de Nordheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Seltz"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Betschdorf", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "Bibliotheque de Hipsheim"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "Point lecture de Lochwiller"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "Biblioth\u00e8que de Nordheim"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Seltz"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Bischwiller", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "Bibliotheque de Hipsheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "Point lecture de Lochwiller"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Nordheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Seltz"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Dingsheim-Griesheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "to": "Bibliotheque de Hipsheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "to": "Point lecture de Lochwiller"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Mackenheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "to": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Nordheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Duttlenheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "to": "Bibliotheque de Hipsheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "to": "Point lecture de Lochwiller"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "to": "Biblioth\u00e8que de Mackenheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "to": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "to": "Biblioth\u00e8que de Nordheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "to": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Ernolsheim sur Bruche", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "Bibliotheque de Hipsheim", "to": "Point lecture de Lochwiller"}, {"from": "Bibliotheque de Hipsheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Mackenheim"}, {"from": "Bibliotheque de Hipsheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim"}, {"from": "Bibliotheque de Hipsheim", "to": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne"}, {"from": "Bibliotheque de Hipsheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Nordheim"}, {"from": "Bibliotheque de Hipsheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim"}, {"from": "Bibliotheque de Hipsheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller"}, {"from": "Bibliotheque de Hipsheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim"}, {"from": "Bibliotheque de Hipsheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "Bibliotheque de Hipsheim", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "Bibliotheque de Hipsheim", "to": "Biblioth\u00e8que Des Dominicains (Etude Et Patrimoine) - Colmar"}, {"from": "Bibliotheque de Hipsheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "Point lecture de Lochwiller", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim"}, {"from": "Point lecture de Lochwiller", "to": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne"}, {"from": "Point lecture de Lochwiller", "to": "Biblioth\u00e8que de Nordheim"}, {"from": "Point lecture de Lochwiller", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim"}, {"from": "Point lecture de Lochwiller", "to": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller"}, {"from": "Point lecture de Lochwiller", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim"}, {"from": "Point lecture de Lochwiller", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "Point lecture de Lochwiller", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "Point lecture de Lochwiller", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Mackenheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Mackenheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Mackenheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Mackenheim", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Algolsheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Mackenheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Ottmarsheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Mackenheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Pulversheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Mackenheim", "to": "Biblioth\u00e8que Des Dominicains (Etude Et Patrimoine) - Colmar"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Mackenheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim", "to": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Nordheim"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Marlenheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne", "to": "Biblioth\u00e8que de Nordheim"}, {"from": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim"}, {"from": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne", "to": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller"}, {"from": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim"}, {"from": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "Point lecture de Neuwiller-l\u00e8s-Saverne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Nordheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Nordheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Nordheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Nordheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Nordheim", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Nordheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Seltz"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Pfulgriesheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller", "to": "Biblioth\u00e8que Des Dominicains (Etude Et Patrimoine) - Colmar"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Rosenwiller", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Saverne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim", "to": "Biblioth\u00e8que Des Dominicains (Etude Et Patrimoine) - Colmar"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Rosheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Saverne", "to": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Saverne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Seltz"}, {"from": "Bibliotheque de Schirrhein-Schirrhoffen", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Algolsheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Ottmarsheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Algolsheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Pulversheim"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Algolsheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Roderen"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Algolsheim", "to": "Biblioth\u00e8que Des Dominicains (Etude Et Patrimoine) - Colmar"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Ottmarsheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Pulversheim"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Ottmarsheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Simone Veil"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Ottmarsheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Roderen"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Ottmarsheim", "to": "Biblioth\u00e8que Des Dominicains (Etude Et Patrimoine) - Colmar"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Pulversheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Andelnans"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Pulversheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Simone Veil"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Pulversheim", "to": "Biblioth\u00e8que de Roderen"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Pulversheim", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Le Thillot"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Pulversheim", "to": "Biblioth\u00e8que Des Dominicains (Etude Et Patrimoine) - Colmar"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt", "to": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Claude Vermorel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt", "to": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Tantalire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt", "to": "Point lecture du Mayollet - Roanne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale du Bois d\u0027Oingt", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Claude Vermorel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay", "to": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Tantalire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay", "to": "Point lecture du Mayollet - Roanne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Amis de Charentay", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Feyzin", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots", "to": "Bibliotheque Municipale Irigny"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Claude Vermorel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le bruit des mots", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "Bibliotheque Municipale Irigny", "to": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or"}, {"from": "Bibliotheque Municipale Irigny", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "Bibliotheque Municipale Irigny", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde"}, {"from": "Bibliotheque Municipale Irigny", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "Bibliotheque Municipale Irigny", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "Bibliotheque Municipale Irigny", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "Bibliotheque Municipale Irigny", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Bibli\u0027or", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Claude Vermorel", "to": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Claude Vermorel", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Tantalire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Claude Vermorel", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Claude Vermorel", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "Bibliotheque Gilles Roy", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Le Cercle"}, {"from": "Bibliotheque Gilles Roy", "to": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Andelnans"}, {"from": "Bibliotheque Gilles Roy", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Simone Veil"}, {"from": "Bibliotheque Gilles Roy", "to": "Biblioth\u00e8que de Roderen"}, {"from": "Bibliotheque Gilles Roy", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Le Thillot"}, {"from": "Bibliotheque Gilles Roy", "to": "Bibliotheque Annexe Des Buis"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Bordeaux", "to": "Biblioth\u00e8que Capucins/Saint-Michel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Tantalire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que du Pays de Gueugnon", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Tantalire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Tantalire", "to": "Point lecture du Mayollet - Roanne"}, {"from": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SIMONE DE BEAUVOIR", "to": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE DE BESS\u00c9 SUR BRAYE"}, {"from": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SIMONE DE BEAUVOIR", "to": "BIBLIOTH\u00c8QUE MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SIMONE DE BEAUVOIR", "to": "BIBLIOTH\u00c8QUE DES VERGERS"}, {"from": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SIMONE DE BEAUVOIR", "to": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SUD"}, {"from": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SIMONE DE BEAUVOIR", "to": "CC Co\u00ebvrons - BIBLIOTH\u00c8QUE DE TORCE VIVIERS EN CHARNIE"}, {"from": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SIMONE DE BEAUVOIR", "to": "CC Co\u00ebvrons BIBLIOTHEQUE DE STE SUZANNE CHAMMES"}, {"from": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE DE BESS\u00c9 SUR BRAYE", "to": "BIBLIOTH\u00c8QUE MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE DE BESS\u00c9 SUR BRAYE", "to": "BIBLIOTH\u00c8QUE DES VERGERS"}, {"from": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE DE BESS\u00c9 SUR BRAYE", "to": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SUD"}, {"from": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE DE BESS\u00c9 SUR BRAYE", "to": "Biblioth\u00e8que le Millefeuillle de Saint-Ouen"}, {"from": "BIBLIOTH\u00c8QUE MUNICIPALE", "to": "BIBLIOTH\u00c8QUE DES VERGERS"}, {"from": "BIBLIOTH\u00c8QUE MUNICIPALE", "to": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SUD"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Lamartine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CA Arlys\u00e8re"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Lamartine", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Le Bourget-du-lac"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Lamartine", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Lamartine", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Eloise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CA Arlys\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Le Bourget-du-lac"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CA Arlys\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale - Hermillon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CA Arlys\u00e8re", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CA Arlys\u00e8re", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CC C\u0153ur de Tarentaise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CA Arlys\u00e8re", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Ange Abrate"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Le Bourget-du-lac", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Le Bourget-du-lac", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Eloise"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale - Hermillon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de la CC C\u0153ur de Tarentaise"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes", "to": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale des deux mondes", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Margencel", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Ange Abrate"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Margencel", "to": "Biblioth\u00e8que Gavot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Ange Abrate", "to": "Biblioth\u00e8que Gavot"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9montier Merval", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Narcisse Dupr\u00e9 des Grandes Ventes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9montier Merval", "to": "Bibliotheque Au Fil des Mots de Malaunay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9montier Merval", "to": "Biblioth\u00e8que de Quevreville la Poterie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9montier Merval", "to": "Biblioth\u00e8que Gustave Flaubert de Saint Pierre de Varengeville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9montier Merval", "to": "Biblioth\u00e8que de la Vaupali\u00e8re"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9montier Merval", "to": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Br\u00e9montier Merval", "to": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Narcisse Dupr\u00e9 des Grandes Ventes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "to": "Bibliotheque Au Fil des Mots de Malaunay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "to": "Biblioth\u00e8que Gustave Flaubert de Saint Pierre de Varengeville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "to": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "to": "Biblioth\u00e8que de la Vaupali\u00e8re"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Colleville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Martin Luther King"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "to": "Biblioth\u00e8que Anne de Graville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "to": "Relais Lecture La Fabrique Massillon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "to": "Relais Lecture La Fabrique des Quartiers Sud"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Les Semailles de Cany Barville", "to": "Relais Lecture La Fabrique Soquence"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Narcisse Dupr\u00e9 des Grandes Ventes", "to": "Bibliotheque Au Fil des Mots de Malaunay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Narcisse Dupr\u00e9 des Grandes Ventes", "to": "Biblioth\u00e8que de Quevreville la Poterie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Narcisse Dupr\u00e9 des Grandes Ventes", "to": "Biblioth\u00e8que Gustave Flaubert de Saint Pierre de Varengeville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Narcisse Dupr\u00e9 des Grandes Ventes", "to": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Narcisse Dupr\u00e9 des Grandes Ventes", "to": "Biblioth\u00e8que de la Vaupali\u00e8re"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Narcisse Dupr\u00e9 des Grandes Ventes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mers-les-Bains"}, {"from": "Bibliotheque Au Fil des Mots de Malaunay", "to": "Biblioth\u00e8que de Quevreville la Poterie"}, {"from": "Bibliotheque Au Fil des Mots de Malaunay", "to": "Biblioth\u00e8que Gustave Flaubert de Saint Pierre de Varengeville"}, {"from": "Bibliotheque Au Fil des Mots de Malaunay", "to": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe"}, {"from": "Bibliotheque Au Fil des Mots de Malaunay", "to": "Biblioth\u00e8que de la Vaupali\u00e8re"}, {"from": "Bibliotheque Au Fil des Mots de Malaunay", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Colleville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Quevreville la Poterie", "to": "Biblioth\u00e8que Gustave Flaubert de Saint Pierre de Varengeville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Quevreville la Poterie", "to": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Quevreville la Poterie", "to": "Biblioth\u00e8que de la Vaupali\u00e8re"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Gustave Flaubert de Saint Pierre de Varengeville", "to": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Gustave Flaubert de Saint Pierre de Varengeville", "to": "Biblioth\u00e8que de la Vaupali\u00e8re"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Gustave Flaubert de Saint Pierre de Varengeville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Colleville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe", "to": "Biblioth\u00e8que de la Vaupali\u00e8re"}, {"from": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Colleville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe", "to": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor"}, {"from": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe", "to": "Biblioth\u00e8que Anne de Graville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe", "to": "Relais Lecture La Fabrique Massillon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe", "to": "Relais Lecture La Fabrique des Quartiers Sud"}, {"from": "Biblioth\u00e8que G\u00e9rard Philippe", "to": "Relais Lecture La Fabrique Soquence"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de la Vaupali\u00e8re", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Colleville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "Bibliotheque Municipale de Varennes-sur-Seine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "Bibliotheque Municipale Albert Camus"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bois-le-Roi", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Bibliotheque Municipale de Varennes-sur-Seine"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Service des biblioth\u00e8ques"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "Mediatheque L\u0027ILE AUX TRESORS", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Service des biblioth\u00e8ques"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Bibliotheque Municipale De Saulchery"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diatheque intercommunale G\u00e9rard Billy de Lagny-sur-Marne", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier", "to": "Bibliotheque Municipale de Varennes-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier", "to": "Bibliotheque Municipale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Claude Pasquier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Service des biblioth\u00e8ques"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "MEDIATHEQUE MUNICIPALE", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "Bibliotheque Municipale De Saulchery"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Quincy-Voisins", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Bibliotheque Municipale de Varennes-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Bibliotheque Municipale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Cit\u00e9s Unies", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Varennes-sur-Seine", "to": "Bibliotheque Municipale Albert Camus"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Varennes-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Service des biblioth\u00e8ques"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Tremblaye", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Service des biblioth\u00e8ques"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Carrieres-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Service des biblioth\u00e8ques"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Phare", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Service des biblioth\u00e8ques", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Bibliotheque du V\u00e9sinet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marc-Ferro", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "Bibliotheque du V\u00e9sinet", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale De Lezay", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale La Ronde des Mots"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale De Lezay", "to": "Mediatheque Pierre-Henri-Mitard"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale De Lezay", "to": "Bibliotheque Municipale Perochon Souch\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale De Lezay", "to": "Mediatheque Municipale De Vouille"}, {"from": "Bibliotheque de Moncoutant sur S\u00e8vre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale La Ronde des Mots"}, {"from": "Bibliotheque de Moncoutant sur S\u00e8vre", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Clod\u0027Aria"}, {"from": "Bibliotheque de Moncoutant sur S\u00e8vre", "to": "Bibliotheque Municipale de La Tardi\u00e8re"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale La Ronde des Mots", "to": "Mediatheque Pierre-Henri-Mitard"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale La Ronde des Mots", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Clod\u0027Aria"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale La Ronde des Mots", "to": "Bibliotheque Municipale de La Tardi\u00e8re"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale La Ronde des Mots", "to": "Bibliotheque Municipale Perochon Souch\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale La Ronde des Mots", "to": "Mediatheque Municipale De Vouille"}, {"from": "Mediatheque Pierre-Henri-Mitard", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Clod\u0027Aria"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Bray-Sur-Somme", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Claudine Brandicourt - Flixecourt"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Bray-Sur-Somme", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Montdidier"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Bray-Sur-Somme", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Acheux-en-Amienois"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Bray-Sur-Somme", "to": "Mediath\u00e8que de Combles"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Bray-Sur-Somme", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \"La Caroline\""}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Bray-Sur-Somme", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Bray-Sur-Somme", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Claudine Brandicourt - Flixecourt", "to": "Biblioth\u00e8que de Molliens-Dreuil"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Claudine Brandicourt - Flixecourt", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Acheux-en-Amienois"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Claudine Brandicourt - Flixecourt", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \"La Caroline\""}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Molliens-Dreuil", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale de Montdidier"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Molliens-Dreuil", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Acheux-en-Amienois"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Molliens-Dreuil", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \"La Caroline\""}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Molliens-Dreuil", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mers-les-Bains"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Molliens-Dreuil", "to": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Montdidier", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Acheux-en-Amienois"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Montdidier", "to": "Mediath\u00e8que de Combles"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Montdidier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \"La Caroline\""}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Montdidier", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Montdidier", "to": "Saint-Corneille"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Montdidier", "to": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale de Montdidier", "to": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  de Lescure", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Val81"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  de Lescure", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Lagrave"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Val81", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Lagrave"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Val81", "to": "Bibliotheque Intercommunale De Fayet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Pascale Grousset \u00e0 Grisolles", "to": "Mediatheque De Loubejac"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale Pascale Grousset \u00e0 Grisolles", "to": "M\u00e9mo, M\u00e9diath\u00e8que de Montauban"}, {"from": "Mediatheque De Loubejac", "to": "M\u00e9mo, M\u00e9diath\u00e8que de Montauban"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que du Beausset", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Eur\u00eaka"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que du Beausset", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que du Beausset", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques Duhamel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que du Beausset", "to": "Bibliotheque Municipale de Solli\u00e8s-Pont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que du Beausset", "to": "La Grognarde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que du Beausset", "to": "Le Merlan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Callas", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jehanne Arnaud de Sainte- Maxime"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Callas", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ranguin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Eur\u00eaka", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Eur\u00eaka", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques Duhamel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Eur\u00eaka", "to": "Bibliotheque Municipale de Solli\u00e8s-Pont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques Duhamel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince", "to": "Bibliotheque Municipale de Solli\u00e8s-Pont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jehanne Arnaud de Sainte- Maxime"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince", "to": "La Grognarde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Le Petit Prince", "to": "Le Merlan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques Duhamel", "to": "Bibliotheque Municipale de Solli\u00e8s-Pont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques Duhamel", "to": "La Grognarde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jacques Duhamel", "to": "Le Merlan"}, {"from": "Bibliotheque Municipale de Solli\u00e8s-Pont", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jehanne Arnaud de Sainte- Maxime"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Jehanne Arnaud de Sainte- Maxime", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Ranguin"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon", "to": "Lovisolo"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon", "to": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon", "to": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "Mediatheque Intercommunale de Cavaillon", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc", "to": "Lovisolo"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc", "to": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc", "to": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale de Cheval Blanc", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "Lovisolo", "to": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand"}, {"from": "Lovisolo", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "Lovisolo", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "Lovisolo", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "Lovisolo", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "Lovisolo", "to": "Le Merlan"}, {"from": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux"}, {"from": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "Bibliotheque Municipale Guy Bornand", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Clod\u0027Aria", "to": "Bibliotheque Municipale de La Tardi\u00e8re"}, {"from": "Mediatheque Maurice Fombeure", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Municipale Prosper M\u00e9rim\u00e9e"}, {"from": "Mediatheque Maurice Fombeure", "to": "Mediatheque Municipale De Vouille"}, {"from": "Bibliotheque Municipale Perochon Souch\u00e9", "to": "Mediatheque Municipale De Vouille"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale Portes de Vassivi\u00e8re", "to": "Point lecture de Saint Just le Martel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale Portes de Vassivi\u00e8re", "to": "Bibliotheque Masleon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale Portes de Vassivi\u00e8re", "to": "Bfm Le Vigenal"}, {"from": "Point lecture de Saint Just le Martel", "to": "Mediath\u00e8que de Saint-Laurent-sur-Gorre"}, {"from": "Point lecture de Saint Just le Martel", "to": "Bibliotheque Masleon"}, {"from": "Point lecture de Saint Just le Martel", "to": "Biblioth\u00e8que de Jumilhac le Grand"}, {"from": "Point lecture de Saint Just le Martel", "to": "Bfm Le Vigenal"}, {"from": "Mediath\u00e8que de Saint-Laurent-sur-Gorre", "to": "Bibliotheque Masleon"}, {"from": "Mediath\u00e8que de Saint-Laurent-sur-Gorre", "to": "Biblioth\u00e8que de Jumilhac le Grand"}, {"from": "Mediath\u00e8que de Saint-Laurent-sur-Gorre", "to": "Bfm Le Vigenal"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Le Cercle", "to": "Biblioth\u00e8que de Roderen"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale Le Cercle", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Le Thillot"}, {"from": "Bibliotheque Mediatheque", "to": "M\u00e9diath\u00e8que - Ouzouer sur Loire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Andelnans", "to": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Simone Veil"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Andelnans", "to": "Biblioth\u00e8que de Roderen"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Andelnans", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Le Thillot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Andelnans", "to": "Bibliotheque Annexe Des Buis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Simone Veil", "to": "Biblioth\u00e8que de Roderen"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Simone Veil", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Le Thillot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que-ludoth\u00e8que Simone Veil", "to": "Bibliotheque Annexe Des Buis"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "29.31 espace socioculturel (Biblioth\u00e8que - Ateliers du 29 - SMJ)", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jules Verne", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Gif-sur-Yvette", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Les Lavandi\u00e8res", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Biblioth\u00e8que  Municipale"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Morangis", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  Municipale", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "M\u00e9diatheque Condorcet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Ulis", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diatheque Condorcet", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "La m\u00e9diath\u00e8que Jacques Gautier", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "MEDIATHEQUE DE SEVRES"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "Mediatheque Pablo Neruda-Malakoff - Vallee Sud Grand Paris", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "MEDIATHEQUE DE SEVRES", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Mediatheque Colette"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Denis Diderot", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Bibliotheque Robert Desnos"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Mediatheque Colette", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "Bibliotheque Robert Desnos", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Centrale Albert Camus", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Persepolis", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que des Quais", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "Bibliotheque Cavanna"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "Reseau Des Mediatheques Choisy Le Roi", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "Mediatheque Municipale de Thiais"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "Bibliotheque Cavanna", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "Mediatheque Municipale de Thiais", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8ques Elsa Triolet et Aragon", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Marguerite Duras", "to": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Bouff\u00e9mont", "to": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "to": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "to": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville", "to": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Ezanville", "to": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale d\u0027Herblay-sur-Seine", "to": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9", "to": "Saint-Corneille"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9", "to": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Henri Marl\u00e9", "to": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise", "to": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de M\u00e9ry-sur-Oise", "to": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens", "to": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens", "to": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale Georges-Brassens", "to": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire", "to": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire", "to": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Guillaume Apollinaire", "to": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy", "to": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale de Soisy", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que du Palais de la culture Felix Proto", "to": "Bibliotheque Multimedia Paul Mado"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que du Palais de la culture Felix Proto", "to": "Bibliotheque Multim\u00e9dia GUY TIROLIEN"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que du Palais de la culture Felix Proto", "to": "Bibliotheque Municipale ANCELOT BELLAIRE"}, {"from": "Bibliotheque Multimedia Paul Mado", "to": "Bibliotheque Municipale ANCELOT BELLAIRE"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du Diamant", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e"}, {"from": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel"}, {"from": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "R\u00e9seau de lecture publique de la CA Paris Vall\u00e9e de la Marne", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel", "to": "CBPT Boullay"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de la Ferme Du Buisson - Noisiel", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "Mediatheque Municipale d\u0027Esquelbecq", "to": "Bibliotheque Basse-Ville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux", "to": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux", "to": "La Grognarde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Cornillon - Confoux", "to": "Le Merlan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Colleville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Colleville", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Martin Luther King"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Colleville", "to": "Biblioth\u00e8que Anne de Graville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Colleville", "to": "Relais Lecture La Fabrique Massillon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Colleville", "to": "Relais Lecture La Fabrique des Quartiers Sud"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Colleville", "to": "Relais Lecture La Fabrique Soquence"}, {"from": "Bibliotheque de Tr\u00e9guier", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale de Paimpol"}, {"from": "Bibliotheque de Camon", "to": "Bibliotheque Du Mas Saintes Puelles"}, {"from": "Bibliotheque de Camon", "to": "Bibliotheque de Laurabuc"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du Pouliguen", "to": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Missillac"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du Pouliguen", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  de Campbon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du Pouliguen", "to": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Ste Anne Sur Brivet"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale du Pouliguen", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Traict d\u0027encre"}, {"from": "MEDIATHEQUE YGOS-SAINT-SATURNIN", "to": "LUDO-MEDIATHEQUE DE SAINT-AUBIN"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN", "to": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE DE BAUVIN", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Enval", "to": "Biblioth\u00e8que  du Patrimoine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Enval", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Aydat"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Enval", "to": "Saint Amant Tallende"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Enval", "to": "Biblioth\u00e8que de Chanonat"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Roderen", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Le Thillot"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Roderen", "to": "Bibliotheque Annexe Des Buis"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Roderen", "to": "Biblioth\u00e8que Des Dominicains (Etude Et Patrimoine) - Colmar"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Acheux-en-Amienois", "to": "Mediath\u00e8que de Combles"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Acheux-en-Amienois", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \"La Caroline\""}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Acheux-en-Amienois", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Acheux-en-Amienois", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Le Thillot", "to": "Bibliotheque Annexe Des Buis"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Le Thillot", "to": "Biblioth\u00e8que Des Dominicains (Etude Et Patrimoine) - Colmar"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE", "to": "BIBLIOTHEQUE"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE POULDREUZIC"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "Bibliotheque Masleon", "to": "Biblioth\u00e8que de Jumilhac le Grand"}, {"from": "Bibliotheque Masleon", "to": "Bfm Le Vigenal"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido", "to": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La Regalido", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "Mediath\u00e8que de Combles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \"La Caroline\""}, {"from": "Mediath\u00e8que de Combles", "to": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt"}, {"from": "Mediath\u00e8que de Combles", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "Mediath\u00e8que de Combles", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "Mediath\u00e8que de Combles", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \"La Caroline\"", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale \"La Caroline\"", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "Mediatheque Municipale De Pleucadeuc", "to": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Missillac"}, {"from": "Mediatheque Municipale De Pleucadeuc", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  de Campbon"}, {"from": "Mediatheque Municipale De Pleucadeuc", "to": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Ste Anne Sur Brivet"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Missillac", "to": "M\u00e9diath\u00e8que  de Campbon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Missillac", "to": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Ste Anne Sur Brivet"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Missillac", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Traict d\u0027encre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Missillac", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Ch\u00e2teau"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Missillac", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Petit ChantiLire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  de Campbon", "to": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Ste Anne Sur Brivet"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  de Campbon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Traict d\u0027encre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  de Campbon", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Ch\u00e2teau"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  de Campbon", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Petit ChantiLire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que  de Campbon", "to": "Bibliotheque Associative De Plaisance"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Seltz", "to": "M\u00e9diath\u00e8que ELSAU"}, {"from": "Bibliotheque de Saint-Pierre-d\u0027Eyraud", "to": "Biblioth\u00e8que de Maurens"}, {"from": "Bibliotheque de Saint-Pierre-d\u0027Eyraud", "to": "Biblioth\u00e8que de Saint-Germain-et-Mons"}, {"from": "Bibliotheque de Saint-Pierre-d\u0027Eyraud", "to": "Biblioth\u00e8que de Saint Privat"}, {"from": "Bibliotheque de Saint-Pierre-d\u0027Eyraud", "to": "Biblioth\u00e8que Jean Mac\u00e9"}, {"from": "Bibliotheque de Saint-Pierre-d\u0027Eyraud", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Monbahus"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Ste Anne Sur Brivet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Traict d\u0027encre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Ste Anne Sur Brivet", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Le Ch\u00e2teau"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Ste Anne Sur Brivet", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Petit ChantiLire"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Intercommunale De Ste Anne Sur Brivet", "to": "Bibliotheque Associative De Plaisance"}, {"from": "H\u00e9l\u00e8ne FOURMONT", "to": "Biblioth\u00e8ques-M\u00e9diath\u00e8ques de Metz"}, {"from": "H\u00e9l\u00e8ne FOURMONT", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Verlaine"}, {"from": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9", "to": "CC Co\u00ebvrons - BIBLIOTH\u00c8QUE DE TORCE VIVIERS EN CHARNIE"}, {"from": "LAVAL AGGLO Bibliotheque d\u0027Ahuill\u00e9", "to": "CC Co\u00ebvrons BIBLIOTHEQUE DE STE SUZANNE CHAMMES"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Jumilhac le Grand", "to": "Bfm Le Vigenal"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Maurens", "to": "Biblioth\u00e8que Thalie de Mol\u00e8nes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Maurens", "to": "Biblioth\u00e8que de Saint-Germain-et-Mons"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Maurens", "to": "Biblioth\u00e8que de Saint Privat"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Maurens", "to": "Biblioth\u00e8que Jean Mac\u00e9"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Maurens", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Monbahus"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Thalie de Mol\u00e8nes", "to": "Biblioth\u00e8que de Saint-Germain-et-Mons"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Thalie de Mol\u00e8nes", "to": "Biblioth\u00e8que Jean Mac\u00e9"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Thalie de Mol\u00e8nes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Michel Dumas"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Saint-Germain-et-Mons", "to": "Biblioth\u00e8que Jean Mac\u00e9"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Saint-Germain-et-Mons", "to": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Monbahus"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de Saint Privat", "to": "Biblioth\u00e8que Jean Mac\u00e9"}, {"from": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt", "to": "Bibliotheque Municipale De Folembray"}, {"from": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt", "to": "Bibliotheque De Fontenoy"}, {"from": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre"}, {"from": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt", "to": "M\u00e9di@line"}, {"from": "Mediatheque Municipale d\u0027Alaincourt", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "Bibliotheque", "to": "M\u00e9di@line"}, {"from": "Bibliotheque", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Ronde Couture"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Folembray", "to": "Bibliotheque De Fontenoy"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Folembray", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Folembray", "to": "M\u00e9di@line"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Folembray", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "Bibliotheque Municipale De Folembray", "to": "Saint-Corneille"}, {"from": "Bibliotheque De Fontenoy", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre"}, {"from": "Bibliotheque De Fontenoy", "to": "Bibliotheque Municipale De Saulchery"}, {"from": "Bibliotheque De Fontenoy", "to": "Saint-Corneille"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre", "to": "M\u00e9di@line"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Georges Lef\u00e8vre", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "M\u00e9di@line", "to": "Mediatheque De Vermand"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne", "to": "Biblioth\u00e8que communale Charpey"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne", "to": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Lire \u00e0 Barcelonne", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Charpey", "to": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Charpey", "to": "Biblioth\u00e8que communale Larnage"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Charpey", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Charpey", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Charpey", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Charpey", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Charpey", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde", "to": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale La Coucourde", "to": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche", "to": "Biblioth\u00e8que municipale R\u00e9muzat"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Espeluche", "to": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Larnage", "to": "Biblioth\u00e8que communale Manthes"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Larnage", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Larnage", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Larnage", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Larnage", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Lus-la-Croix-Haute", "to": "Biblioth\u00e8que municipale R\u00e9muzat"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Lus-la-Croix-Haute", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Manthes", "to": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Manthes", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Manthes", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Manthes", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Manthes", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Manthes", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale Montvendre", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours", "to": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que de Mours", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale R\u00e9muzat", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale R\u00e9muzat", "to": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres"}, {"from": "Biblioth\u00e8que municipale R\u00e9muzat", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Upie", "to": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Lire pour grandir", "to": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres"}, {"from": "Biblioth\u00e8que communale Vinsobres", "to": "Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e Inguimbertine"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY", "to": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY", "to": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE GUISSENY", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat", "to": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale De Huelgoat", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE POULDREUZIC"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE", "to": "MEDIATHEQUE  MUNICIPALE"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON", "to": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON", "to": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE AUGUSTE LE BRETON", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE POULDREUZIC", "to": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE POULDREUZIC", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN", "to": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE de SAINT-MEEN", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou", "to": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Jean Hamonou", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins"}, {"from": "CBPT Boullay", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu"}, {"from": "CBPT Boullay", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "CBPT Boullay", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "CBPT Boullay", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu", "to": "Mediatheque Municipale De Cheptainville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Cabu", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Mediatheque Municipale De Cheptainville", "to": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy"}, {"from": "Mediatheque Municipale De Cheptainville", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que D\u0027etr\u00e9chy", "to": "Biblioth\u00e8que  municipale Souzy-La-Briche/Villeconin"}, {"from": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue"}, {"from": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques de Brest", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Bellevue", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Quatre Moulins"}, {"from": "Biblioth\u00e8que intercommunale de Beaumont", "to": "Biblioth\u00e8que de La Vernar\u00e8de"}, {"from": "Bibliotheque Du Mas Saintes Puelles", "to": "Bibliotheque de Laurabuc"}, {"from": "Biblioth\u00e8que du Chemin Vert", "to": "Biblioth\u00e8que de la Pierre-heuz\u00e9"}, {"from": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas"}, {"from": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix", "to": "La Grognarde"}, {"from": "Biblioth\u00e8que De Canto Perdrix", "to": "Le Merlan"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas", "to": "La Grognarde"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale De Miramas", "to": "Le Merlan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de la Pierre-heuz\u00e9", "to": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de la Pierre-heuz\u00e9", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Martin Luther King"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de la Pierre-heuz\u00e9", "to": "Relais Lecture La Fabrique Massillon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de la Pierre-heuz\u00e9", "to": "Relais Lecture La Fabrique des Quartiers Sud"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  du Patrimoine", "to": "Biblioth\u00e8que d\u0027Aydat"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  du Patrimoine", "to": "Saint Amant Tallende"}, {"from": "Biblioth\u00e8que  du Patrimoine", "to": "Biblioth\u00e8que de Chanonat"}, {"from": "Biblioth\u00e8que de La Vernar\u00e8de", "to": "Annexe De Fontanilles"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral", "to": "Biblioth\u00e8que Arlequin"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Eaux-Claires Mistral", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Arlequin", "to": "Mus\u00e9e Stendhal"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Arlequin", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "Mus\u00e9e Stendhal", "to": "Bibliotheque De La Ponatiere"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Martin Luther King"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor", "to": "Biblioth\u00e8que Anne de Graville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor", "to": "Relais Lecture La Fabrique Massillon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor", "to": "Relais Lecture La Fabrique des Quartiers Sud"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor", "to": "Relais Lecture La Fabrique Soquence"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Martin Luther King", "to": "Biblioth\u00e8que Anne de Graville"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Martin Luther King", "to": "Relais Lecture La Fabrique Massillon"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Martin Luther King", "to": "Relais Lecture La Fabrique des Quartiers Sud"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Martin Luther King", "to": "Relais Lecture La Fabrique Soquence"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Anne de Graville", "to": "Relais Lecture La Fabrique Massillon"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Anne de Graville", "to": "Relais Lecture La Fabrique des Quartiers Sud"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Anne de Graville", "to": "Relais Lecture La Fabrique Soquence"}, {"from": "Relais Lecture La Fabrique Massillon", "to": "Relais Lecture La Fabrique des Quartiers Sud"}, {"from": "Relais Lecture La Fabrique Massillon", "to": "Relais Lecture La Fabrique Soquence"}, {"from": "Relais Lecture La Fabrique des Quartiers Sud", "to": "Relais Lecture La Fabrique Soquence"}, {"from": "BIBLIOTH\u00c8QUE DES VERGERS", "to": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SUD"}, {"from": "BIBLIOTH\u00c8QUE DES VERGERS", "to": "CC Co\u00ebvrons - BIBLIOTH\u00c8QUE DE TORCE VIVIERS EN CHARNIE"}, {"from": "BIBLIOTH\u00c8QUE DES VERGERS", "to": "CC Co\u00ebvrons BIBLIOTHEQUE DE STE SUZANNE CHAMMES"}, {"from": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SUD", "to": "CC Co\u00ebvrons - BIBLIOTH\u00c8QUE DE TORCE VIVIERS EN CHARNIE"}, {"from": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE SUD", "to": "CC Co\u00ebvrons BIBLIOTHEQUE DE STE SUZANNE CHAMMES"}, {"from": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde", "to": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas"}, {"from": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Sainte-Anne sur Gervonde", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol"}, {"from": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "M\u00e9diatheque de Bi\u00e8vre Is\u00e8re - Artas", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol", "to": "Bibliotheque les Genets"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale De Vienne Malissol", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Ch\u00e2teau", "to": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Petit ChantiLire"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Le Ch\u00e2teau", "to": "Bibliotheque Associative De Plaisance"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Municipale Le Petit ChantiLire", "to": "Bibliotheque Associative De Plaisance"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que - Ouzouer sur Loire", "to": "Bibliotheque Colette Vivier"}, {"from": "CC Co\u00ebvrons - BIBLIOTH\u00c8QUE DE TORCE VIVIERS EN CHARNIE", "to": "CC Co\u00ebvrons BIBLIOTHEQUE DE STE SUZANNE CHAMMES"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN", "to": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "BIBLIOTHEQUE DE PROVIN", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "La Grognarde", "to": "Le Merlan"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL", "to": "Ludom\u00e9diath\u00e8que Colette"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 STIL", "to": "M\u00e9diath\u00e8que de quartier Verlaine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que Saint-Jean", "to": "Biblioth\u00e8que Saint Lucien"}, {"from": "Biblioth\u00e8ques-M\u00e9diath\u00e8ques de Metz", "to": "M\u00e9diath\u00e8que Verlaine"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Aydat", "to": "Saint Amant Tallende"}, {"from": "Biblioth\u00e8que d\u0027Aydat", "to": "Biblioth\u00e8que de Chanonat"}, {"from": "Saint Amant Tallende", "to": "Biblioth\u00e8que de Chanonat"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que Robert Avril de Millas", "to": "Biblioth\u00e8que De Bouletern\u00e8re"}, {"from": "M\u00e9diath\u00e8que William Shakespeare", "to": "Biblioth\u00e8que Paul Langevin"}, {"from": "Bibliotheque les Genets", "to": "M\u00e9diath\u00e8que du Centre"}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  
                      network.on("stabilizationProgress", function(params) {
                          document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
                          var maxWidth = 496;
                          var minWidth = 20;
                          var widthFactor = params.iterations/params.total;
                          var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);
                          document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
                          document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
                      });
                      network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
                          document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
                          document.getElementById('bar').style.width = '496px';
                          document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
                          // really clean the dom element
                          setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
                      });
                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>